{"config": {"view": {"continuousWidth": 300, "continuousHeight": 300, "strokeWidth": 0}, "locale": {"number": {"decimal": ",", "thousands": ".", "grouping": [3], "currency": ["", "\u00a0\u20ac"]}}, "title": {"dx": 60, "dy": -15, "fontSize": 15}}, "data": {"name": "data-9285b29dcdc19f0c5b118f9e1c36befd"}, "facet": {"column": {"field": "seg2", "header": {"labelFontSize": 15}, "sort": {"field": "order"}, "title": null, "type": "nominal"}, "row": {"field": "seg1", "header": {"labelFontSize": 15}, "sort": {"field": "order"}, "title": null, "type": "nominal"}}, "spec": {"layer": [{"mark": {"type": "bar"}, "encoding": {"color": {"field": "cat", "legend": {"labelFontSize": 12, "labelLimit": 0, "symbolSize": 400}, "scale": {"domain": ["Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "Incapacitado/a permanente", "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "Estudiante", "Parado/a", "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "Empresario/a con asalariados/as", "Asalariado/a a tiempo parcial", "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "Asalariado/a a tiempo completo"], "reverse": true, "scheme": "spectral"}, "title": null, "type": "nominal"}, "tooltip": [{"field": "cat", "title": "Valor", "type": "nominal"}, {"field": "prop", "format": ".2%", "title": "Estimaci\u00f3n", "type": "quantitative"}, {"field": "lower", "format": ".2%", "title": "L\u00edmite inferior", "type": "quantitative"}, {"field": "upper", "format": ".2%", "title": "L\u00edmite superior", "type": "quantitative"}], "y": {"axis": {"format": "%", "labelFontSize": 11}, "field": "prop", "scale": {"nice": false}, "title": null, "type": "quantitative"}}, "name": "view_3493"}, {"mark": {"type": "errorbar", "color": "black", "ticks": {"width": 10}}, "encoding": {"opacity": {"condition": {"test": "(datum.n_cat === 1)", "value": 1}, "value": 0}, "tooltip": {"value": null}, "y": {"axis": {"format": "%", "labelFontSize": 11}, "field": "lower", "scale": {"nice": false}, "title": null, "type": "quantitative"}, "y2": {"field": "upper"}}}], "encoding": {"order": {"field": "order", "sort": "descending", "type": "quantitative"}, "x": {"axis": {"labelAngle": 0, "labelFontSize": 11}, "field": "M", "sort": {"field": "order"}, "title": null, "type": "nominal"}}, "height": 175, "width": {"step": 45, "for": "position"}}, "params": [{"name": "param_4274", "select": {"type": "point", "fields": ["cat"], "on": "click", "toggle": "true"}, "bind": "legend", "views": ["view_3493"]}, {"name": "param_4275", "select": {"type": "interval", "encodings": ["x", "y"]}, "bind": "scales", "views": ["view_3493"]}], "resolve": {"axis": {"x": "independent", "y": "independent"}}, "title": {"text": ["Poblaci\u00f3n seg\u00fan situaci\u00f3n laboral por medici\u00f3n, sexo y nivel de estudios (porcentajes e intervalos de confianza al 95%)"], "subtitle": "Fuente: Encuesta Sanitaria y Social de Andaluc\u00eda (Panel 1 en Medici\u00f3n 4). C\u00f3digo de variable: P40"}, "transform": [{"filter": {"param": "param_4274"}}, {"joinaggregate": [{"op": "distinct", "field": "cat", "as": "n_cat"}]}, {"filter": "true == true"}], "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v5.20.1.json", "datasets": {"data-9285b29dcdc19f0c5b118f9e1c36befd": [{"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 0}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 1}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.07900968103997062, "lower": 0.020853597378047442, "upper": 0.18767259324580446, "order": 2}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.3698100801551794, "lower": 0.20132446962572875, "upper": 0.5381865940056403, "order": 3}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 4}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.32282960733139054, "lower": 0.14566295019969422, "upper": 0.6297090267447019, "order": 5}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 6}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.03911671099802277, "lower": 0.0, "upper": 0.12151281538115431, "order": 7}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.06077935368109749, "lower": 0.01665913483255054, "upper": 0.16696992532724023, "order": 8}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.024575062073823442, "lower": 0.0, "upper": 0.1377436014200799, "order": 9}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.04730636178307697, "lower": 0.0, "upper": 0.15862703464647032, "order": 10}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.056573142937438675, "lower": 0.0, "upper": 0.19882985809617737, "order": 11}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.019059612361089672, "lower": 0.00484572105664821, "upper": 0.05517724812881154, "order": 12}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 13}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.022912380947581266, "lower": 0.005750622422632519, "upper": 0.056804024422840056, "order": 14}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.13213409530542225, "lower": 0.08544776466113484, "upper": 0.19549423694473836, "order": 15}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.11047782996139378, "lower": 0.06510144112248915, "upper": 0.1820639317675563, "order": 16}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.18390407134035505, "lower": 0.11561776271489113, "upper": 0.3244860034772108, "order": 17}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.007085219881956639, "lower": 0.0, "upper": 0.03741708824170809, "order": 18}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.05222013753564207, "lower": 0.024207099882239718, "upper": 0.10017530066208045, "order": 19}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.05164582458913556, "lower": 0.02606031855786236, "upper": 0.08836138456075952, "order": 20}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 21}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.09447117349740732, "lower": 0.0541117441176893, "upper": 0.15036648522185866, "order": 22}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.3260896545800165, "lower": 0.246780176196243, "upper": 0.4050920371995555, "order": 23}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.009063752067261139, "lower": 0.0, "upper": 0.05438268054968854, "order": 24}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 25}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.00717126292936858, "lower": 0.0, "upper": 0.029862272353589573, "order": 26}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.08800696626173544, "lower": 0.04627128428420191, "upper": 0.14577577155072075, "order": 27}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.08834656269364952, "lower": 0.044816088137358656, "upper": 0.1528529074562897, "order": 28}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.10526917945960809, "lower": 0.047667069511753826, "upper": 0.19370151332114852, "order": 29}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 30}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.04608543495548265, "lower": 0.016564786545336833, "upper": 0.09358135174963816, "order": 31}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.04320431502088712, "lower": 0.01968598585287043, "upper": 0.09158171112030562, "order": 32}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.05702953410810661, "lower": 0.02396126060222721, "upper": 0.1050078017172823, "order": 33}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.050116279365279445, "lower": 0.018534062757195678, "upper": 0.10197304445033743, "order": 34}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.5057067131386216, "lower": 0.40451384187765826, "upper": 0.5967524050123015, "order": 35}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.012685973656301867, "lower": 0.0028981116671303988, "upper": 0.029167427750058, "order": 36}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 37}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.024718602090889153, "lower": 0.013194282018213068, "upper": 0.04459857614949756, "order": 38}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.14825763993967034, "lower": 0.10682776887734184, "upper": 0.18984879701101076, "order": 39}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.08697570105683768, "lower": 0.05843598113619355, "upper": 0.1285844195493217, "order": 40}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.17349241611031982, "lower": 0.11872431348667654, "upper": 0.26256228629492123, "order": 41}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0034510708235171708, "lower": 0.0, "upper": 0.017659430926473683, "order": 42}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.048115098238874124, "lower": 0.0280073502039171, "upper": 0.07450408146495663, "order": 43}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.04973315508743312, "lower": 0.030159563026732086, "upper": 0.0755603362618949, "order": 44}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.024788013169626037, "lower": 0.011665101621489808, "upper": 0.0491851603281757, "order": 45}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.07133421692483725, "lower": 0.046549715296947465, "upper": 0.10501897163660141, "order": 46}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.3564481129016933, "lower": 0.300216397125618, "upper": 0.41115884901083677, "order": 47}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.029974823218663994, "lower": 0.0, "upper": 0.10558085115837504, "order": 48}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.1937790835527813, "lower": 0.10900683723062263, "upper": 0.35838350831106325, "order": 49}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.034800363897303364, "lower": 0.0, "upper": 0.10768025000338065, "order": 50}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.3752954389591768, "lower": 0.2626418842692514, "upper": 0.5158147479822605, "order": 51}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 52}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.12371161135631133, "lower": 0.05011471289226809, "upper": 0.22993904646142244, "order": 53}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.018638504929699484, "lower": 0.0, "upper": 0.11485693105510233, "order": 54}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.05450684829295818, "lower": 0.016514574887638397, "upper": 0.1486700910543713, "order": 55}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 56}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.08585595469034055, "lower": 0.03351867912228809, "upper": 0.1868262884133127, "order": 57}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.036547003759924666, "lower": 0.0, "upper": 0.12654146332885016, "order": 58}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.04689036734284042, "lower": 0.014629136837697183, "upper": 0.12954963435174036, "order": 59}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.017121766298972323, "lower": 0.004824874488236963, "upper": 0.04843744458524721, "order": 60}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.12740580996765444, "lower": 0.08670253578767859, "upper": 0.18077215613907063, "order": 61}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.00968725611935709, "lower": 0.0, "upper": 0.030456774187350003, "order": 62}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.13161967642470204, "lower": 0.09200976167651019, "upper": 0.19262267451552015, "order": 63}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.11281883356906462, "lower": 0.06747646700807315, "upper": 0.17059350483457886, "order": 64}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.26261887821369995, "lower": 0.20130514304091904, "upper": 0.3339880595794383, "order": 65}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 66}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.028086397406669444, "lower": 0.009699473601518542, "upper": 0.057572461864933915, "order": 67}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.010354497432980225, "lower": 0.0, "upper": 0.03364836142929019, "order": 68}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.14200117597969178, "lower": 0.09732407750446576, "upper": 0.19992997069427398, "order": 69}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.06707826362787087, "lower": 0.03540047099884976, "upper": 0.10978268623750104, "order": 70}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.09120744495933722, "lower": 0.056237226540973316, "upper": 0.14419216338857785, "order": 71}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 72}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.017408268406852185, "lower": 0.005217315094157829, "upper": 0.04985037454719067, "order": 73}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.013258900865569046, "lower": 0.0, "upper": 0.046828607223013845, "order": 74}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.05826265456744123, "lower": 0.029187326958932152, "upper": 0.10076633903669471, "order": 75}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.07267600258385988, "lower": 0.03904860132412349, "upper": 0.12498849506928482, "order": 76}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.14516015371970983, "lower": 0.09752670763537041, "upper": 0.21328651234926924, "order": 77}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 78}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.05467499679131724, "lower": 0.02720971828129504, "upper": 0.09175378877500015, "order": 79}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.006355875412814175, "lower": 0.0, "upper": 0.033847553710461706, "order": 80}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.08356054210700702, "lower": 0.050344946879133816, "upper": 0.13961695113366743, "order": 81}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.10426955286799394, "lower": 0.0632146600289512, "upper": 0.16675499124228918, "order": 82}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.44437305267743527, "lower": 0.37392776439487396, "upper": 0.5283770437223175, "order": 83}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.011772916499591751, "lower": 0.004068194407782044, "upper": 0.026113747161215874, "order": 84}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.09084394894054407, "lower": 0.06694066751509659, "upper": 0.12412541151253821, "order": 85}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.014575051180782504, "lower": 0.0049475523122328585, "upper": 0.029922303308389218, "order": 86}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.13429918232305932, "lower": 0.104059295458429, "upper": 0.17408330227364457, "order": 87}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.08087772708538495, "lower": 0.055989388296188256, "upper": 0.11544300700661676, "order": 88}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.19510703948586028, "lower": 0.16316042263810268, "upper": 0.24451390264748332, "order": 89}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.002529463849862587, "lower": 0.0, "upper": 0.013437807555670006, "order": 90}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.042687017901387805, "lower": 0.027689413343336976, "upper": 0.06586986788949153, "order": 91}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.007292731968250173, "lower": 0.0023231934616783265, "upper": 0.0196049573811299, "order": 92}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.11017097795708336, "lower": 0.0822926458262392, "upper": 0.14563302586231044, "order": 93}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.07834232317989355, "lower": 0.0549569252126658, "upper": 0.10998797423421533, "order": 94}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.2315016196282995, "lower": 0.19294344851340572, "upper": 0.2750521441698245, "order": 95}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.01596726322834491, "lower": 0.0, "upper": 0.06010836980267936, "order": 96}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.10322401612390926, "lower": 0.04963723416697518, "upper": 0.1939417899784707, "order": 97}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.05545985728245083, "lower": 0.019418364211774498, "upper": 0.10730674216434744, "order": 98}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.3727320712970924, "lower": 0.264819516387148, "upper": 0.48769638830474077, "order": 99}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 100}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.21676161046477488, "lower": 0.11887413266013558, "upper": 0.3956549603464339, "order": 101}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.009928529426989578, "lower": 0.0, "upper": 0.0483567007820627, "order": 102}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.04731487021704334, "lower": 0.017464126868460658, "upper": 0.1022882937699603, "order": 103}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.028402851174471097, "lower": 0.007954913590954299, "upper": 0.08090528129355942, "order": 104}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.057218728931768596, "lower": 0.021273824413570418, "upper": 0.12408430913296521, "order": 105}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.04157496845773763, "lower": 0.011343396961887908, "upper": 0.09762812232112154, "order": 106}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.05141523339541752, "lower": 0.01610783900959818, "upper": 0.11222275149052219, "order": 107}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.018059153855297466, "lower": 0.007710968681562462, "upper": 0.03945273898451575, "order": 108}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.06577623927992175, "lower": 0.044789844796493124, "upper": 0.09553725843510694, "order": 109}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.016084599895610747, "lower": 0.005725309661228977, "upper": 0.0355854410678267, "order": 110}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.13186851448617268, "lower": 0.0972466762758867, "upper": 0.17273479603725972, "order": 111}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.11168642801114055, "lower": 0.07663096681850104, "upper": 0.1532802620227361, "order": 112}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.22454243762120546, "lower": 0.17643492935594948, "upper": 0.2946114620182804, "order": 113}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.003427308846151002, "lower": 0.0, "upper": 0.017144047960254878, "order": 114}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.03976052783773451, "lower": 0.022216368693607293, "upper": 0.06639464319968857, "order": 115}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.0303282079443504, "lower": 0.01643310013082473, "upper": 0.05368532224877551, "order": 116}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.07331143949904469, "lower": 0.050533127965770405, "upper": 0.10520218630714273, "order": 117}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.08032894093666774, "lower": 0.05595571929515179, "upper": 0.11330714792907334, "order": 118}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.2048262017867029, "lower": 0.16447339855579698, "upper": 0.25103475637011774, "order": 119}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.003984275044280373, "lower": 0.0, "upper": 0.026357619898432817, "order": 120}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.00975588241230518, "lower": 0.002924827599453398, "upper": 0.026261090309892692, "order": 121}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.010582876220606836, "lower": 0.0031650295272730067, "upper": 0.031226806485073946, "order": 122}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.07133776054048935, "lower": 0.046975045208524774, "upper": 0.10508211625311611, "order": 123}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.07956452083899317, "lower": 0.04994839453886557, "upper": 0.12305597933728209, "order": 124}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.12762474321232808, "lower": 0.09563400710491558, "upper": 0.18090291005599815, "order": 125}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 126}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.05089916790612131, "lower": 0.030997108753794456, "upper": 0.07992961877865615, "order": 127}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.02255383816175347, "lower": 0.009271907873252203, "upper": 0.04395525188376658, "order": 128}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.07189795113086571, "lower": 0.045445088620863675, "upper": 0.1065211173390899, "order": 129}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.08046467222013291, "lower": 0.047433081870366045, "upper": 0.11784947567737335, "order": 130}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.4713343123121235, "lower": 0.4089676668734333, "upper": 0.5295023413693483, "order": 131}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.012196569473946175, "lower": 0.006161132786217343, "upper": 0.022739228160773627, "order": 132}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.04869290846304022, "lower": 0.03529368232677532, "upper": 0.06632753702778271, "order": 133}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.019281597186145603, "lower": 0.011093801623915506, "upper": 0.032553027344708454, "order": 134}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.14077582186661736, "lower": 0.1133839018301162, "upper": 0.16761462830891619, "order": 135}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.08370714996604041, "lower": 0.06270155014495075, "upper": 0.10526638370350988, "order": 136}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.18507798553748236, "lower": 0.15357766354670777, "upper": 0.22623547861648396, "order": 137}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.002957083887343441, "lower": 0.0, "upper": 0.010202642897163841, "order": 138}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.045205614205146856, "lower": 0.032883891505807734, "upper": 0.06158965063732964, "order": 139}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.026984830491508814, "lower": 0.01782791771788945, "upper": 0.04124189685510264, "order": 140}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.07055380095390315, "lower": 0.05231398193848424, "upper": 0.09215309366835317, "order": 141}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.07509060444823804, "lower": 0.0572386159682239, "upper": 0.09566917430474507, "order": 142}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.2894760335205876, "lower": 0.2575786728949626, "upper": 0.3231643630064322, "order": 143}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 144}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 145}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.06851833621471587, "lower": 0.018412475220316287, "upper": 0.16461480415763255, "order": 146}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.37332797389951367, "lower": 0.19770576299427167, "upper": 0.5554896950667412, "order": 147}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 148}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.16437298993557425, "lower": 0.05722631090633711, "upper": 0.34609443475059837, "order": 149}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 150}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.035290641596446314, "lower": 0.0, "upper": 0.11891922113103358, "order": 151}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.0573037042007826, "lower": 0.016190890648384318, "upper": 0.1673037878332689, "order": 152}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.0377569528946368, "lower": 0.0, "upper": 0.13566737911199334, "order": 153}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.041389765346429304, "lower": 0.0, "upper": 0.14218792446512976, "order": 154}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.22203963591190132, "lower": 0.033828942730759426, "upper": 0.5842444658290473, "order": 155}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.023473726328092415, "lower": 0.006424989597085026, "upper": 0.06434871716138262, "order": 156}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 157}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.024590946383763346, "lower": 0.005438022627887742, "upper": 0.06653020739362243, "order": 158}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.12721227478674602, "lower": 0.08046935936175806, "upper": 0.1927188164760448, "order": 159}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.10638959190402514, "lower": 0.06098002721481224, "upper": 0.17613675918970118, "order": 160}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.18604195624249684, "lower": 0.11333922307342108, "upper": 0.3241975249654725, "order": 161}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.01301550331023214, "lower": 0.0, "upper": 0.04412829099916017, "order": 162}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.04808904988483833, "lower": 0.020865948752638006, "upper": 0.0960820525966352, "order": 163}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.044270160515048604, "lower": 0.0216996274937355, "upper": 0.08314922154899781, "order": 164}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.007106409647003193, "lower": 0.0, "upper": 0.03610565814046627, "order": 165}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.06642637281583662, "lower": 0.032056142643674096, "upper": 0.12039011995643836, "order": 166}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.3533840081819174, "lower": 0.2713434353937729, "upper": 0.4400749285631896, "order": 167}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.014242973932569531, "lower": 0.0, "upper": 0.053185971658232155, "order": 168}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 169}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.0061367782337290715, "lower": 0.0, "upper": 0.026090859720759346, "order": 170}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.07846566124583232, "lower": 0.04131578441781356, "upper": 0.1287599535449254, "order": 171}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.07047304440044341, "lower": 0.03346236491959952, "upper": 0.13610681644696543, "order": 172}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.10859469695422412, "lower": 0.03907416779660638, "upper": 0.2366533261582758, "order": 173}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 174}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.0612168145170504, "lower": 0.022349714383171897, "upper": 0.16081848965324477, "order": 175}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.039247151558814114, "lower": 0.014203202866336466, "upper": 0.08679352147178451, "order": 176}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.06762454609657548, "lower": 0.03242428234181639, "upper": 0.11607393301744613, "order": 177}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.02329065929654966, "lower": 0.006119535062084495, "upper": 0.06549679175545566, "order": 178}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.5307076737642118, "lower": 0.4173708942437171, "upper": 0.6323735485862536, "order": 179}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.01665938240508313, "lower": 0.005925078110412245, "upper": 0.037018725796596916, "order": 180}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 181}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.02369624745072258, "lower": 0.011959539788753599, "upper": 0.043712956703316055, "order": 182}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.14307283065178816, "lower": 0.10570989539209197, "upper": 0.18923794984482198, "order": 183}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.07776619036477397, "lower": 0.05179561872844956, "upper": 0.12042897269688727, "order": 184}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.15342451511596947, "lower": 0.10646633992114146, "upper": 0.23478366949673757, "order": 185}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.006220691618966305, "lower": 0.0, "upper": 0.020320200446823183, "order": 186}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.0513103194363794, "lower": 0.029732045783548666, "upper": 0.08782849688690819, "order": 187}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.04417752012898684, "lower": 0.026003988320724487, "upper": 0.06950127130604747, "order": 188}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.034515894532414784, "lower": 0.018281408775006256, "upper": 0.05685558859324439, "order": 189}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.04644275689541902, "lower": 0.026197524113402433, "upper": 0.07786415436145347, "order": 190}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.40271365139949644, "lower": 0.3425342768223657, "upper": 0.4695165390754024, "order": 191}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.028156945338388407, "lower": 0.0, "upper": 0.096012327805803, "order": 192}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.14908543124927362, "lower": 0.0744765308420823, "upper": 0.2721679918452695, "order": 193}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.029474154734333655, "lower": 0.0, "upper": 0.09260799094966261, "order": 194}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.37565990755821327, "lower": 0.26106515418614334, "upper": 0.5255313563767603, "order": 195}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 196}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.13721719209888608, "lower": 0.06405240114347435, "upper": 0.26245704198216907, "order": 197}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.01938672730387327, "lower": 0.0, "upper": 0.12044610735733073, "order": 198}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.05329750453469224, "lower": 0.014583956527656402, "upper": 0.1472630139583962, "order": 199}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 200}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.04520305761918455, "lower": 0.014015477674050978, "upper": 0.11829297090886988, "order": 201}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.054094497258414184, "lower": 0.0, "upper": 0.2094998145863094, "order": 202}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.1084245823047407, "lower": 0.0492248900325851, "upper": 0.228235817544659, "order": 203}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.011018215159980492, "lower": 0.0, "upper": 0.04235558245497549, "order": 204}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.1351693289736992, "lower": 0.09162464116896032, "upper": 0.2033845959403982, "order": 205}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.009260452744895172, "lower": 0.0, "upper": 0.02974743128778168, "order": 206}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.12370355467054023, "lower": 0.08593981049534159, "upper": 0.1807152119171178, "order": 207}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.09834993085776322, "lower": 0.05488790865314881, "upper": 0.14967461919940572, "order": 208}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.2334446869788147, "lower": 0.1691591523698986, "upper": 0.2960314160226219, "order": 209}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 210}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.02718275320172328, "lower": 0.009687996445710377, "upper": 0.0580224097803319, "order": 211}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.009909879352474322, "lower": 0.0, "upper": 0.03286781879987968, "order": 212}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.18526716917818584, "lower": 0.1292059878016365, "upper": 0.2574890878965203, "order": 213}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.04477994258739347, "lower": 0.022446582624472595, "upper": 0.08145083226399204, "order": 214}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.1219140862945301, "lower": 0.07981323288956484, "upper": 0.17870098585390928, "order": 215}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.007509064153391395, "lower": 0.0, "upper": 0.03852386227600131, "order": 216}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.016701131048351393, "lower": 0.004719249538822346, "upper": 0.046913811251195696, "order": 217}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.011254653091660334, "lower": 0.0, "upper": 0.040058349375792404, "order": 218}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.05586398440726596, "lower": 0.02779653758161083, "upper": 0.09666320398142683, "order": 219}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0671559360184329, "lower": 0.03405541632703666, "upper": 0.1136051661434781, "order": 220}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.17391322349410943, "lower": 0.12064893471655412, "upper": 0.24929489463157223, "order": 221}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 222}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.049216145179944736, "lower": 0.022345241513443487, "upper": 0.08607373898603665, "order": 223}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.0060997848320981955, "lower": 0.0, "upper": 0.032444666567991144, "order": 224}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.09765187647046795, "lower": 0.059070450752842854, "upper": 0.15018714382396486, "order": 225}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.06918215554293823, "lower": 0.03491800157666034, "upper": 0.12951795797228718, "order": 226}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.4454520457613395, "lower": 0.3696276257533672, "upper": 0.5304595422034448, "order": 227}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.011914408475827972, "lower": 0.0036554339847784797, "upper": 0.02637122233771927, "order": 228}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.08893767826905116, "lower": 0.06482882286346917, "upper": 0.12572282915575156, "order": 229}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.01280837443404185, "lower": 0.004393413917717385, "upper": 0.02672192501850736, "order": 230}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.13027781125271667, "lower": 0.09946100730759878, "upper": 0.16556262850906245, "order": 231}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.07235870506163683, "lower": 0.04901149187286578, "upper": 0.10265648851636414, "order": 232}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.1962315069455296, "lower": 0.16087076610261997, "upper": 0.24421508900470593, "order": 233}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0026259502522498765, "lower": 0.0, "upper": 0.01376957109067832, "order": 234}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.03966902055852181, "lower": 0.02527994856844137, "upper": 0.06228976389338863, "order": 235}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.007020083248422272, "lower": 0.002267394435765187, "upper": 0.019133098410714283, "order": 236}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.1307098556995586, "lower": 0.09787773869954583, "upper": 0.1687348633910077, "order": 237}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.055952719133028725, "lower": 0.035139384600110554, "upper": 0.08520438628743185, "order": 238}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.2514938866694146, "lower": 0.21234658775308407, "upper": 0.29722122734716633, "order": 239}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.014790657333548462, "lower": 0.0, "upper": 0.06163790612525043, "order": 240}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.07831359192312562, "lower": 0.03799021506358397, "upper": 0.14338730069693337, "order": 241}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.048008685675391224, "lower": 0.017430206112409818, "upper": 0.09245672293786929, "order": 242}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.3745529232417056, "lower": 0.26182655165377366, "upper": 0.4975128415607209, "order": 243}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 244}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.15010822876938443, "lower": 0.08217079943653208, "upper": 0.2572834477306217, "order": 245}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.010183719751005824, "lower": 0.0, "upper": 0.05093756087316924, "order": 246}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.04474952771392075, "lower": 0.015971781263067548, "upper": 0.09800451780515679, "order": 247}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.027202447029918333, "lower": 0.007807299734944336, "upper": 0.07816563415294345, "order": 248}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.041668342504799866, "lower": 0.015798489039263786, "upper": 0.0974726025031193, "order": 249}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.048063477070711166, "lower": 0.016564986669367978, "upper": 0.12594666023875103, "order": 250}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.16235839898648866, "lower": 0.05968706410687119, "upper": 0.35946463625921093, "order": 251}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.016955940534553737, "lower": 0.00675739861772644, "upper": 0.03418184558259264, "order": 252}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.07073212172636024, "lower": 0.04620860362879967, "upper": 0.10395419460468863, "order": 253}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.016568724549691754, "lower": 0.006974432307078074, "upper": 0.03910018963067528, "order": 254}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.1253762131576209, "lower": 0.09375313107045276, "upper": 0.1678460788732433, "order": 255}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.10218255552912736, "lower": 0.06923237341036888, "upper": 0.14447378789620702, "order": 256}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.2108471080181301, "lower": 0.16554978832246403, "upper": 0.28318011543720933, "order": 257}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.006204681865314598, "lower": 0.0, "upper": 0.019997502489743822, "order": 258}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.03714909232889585, "lower": 0.020266994688141988, "upper": 0.06184840289842895, "order": 259}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.026289930767691778, "lower": 0.013244022523882088, "upper": 0.047050213930626084, "order": 260}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.10033531464861344, "lower": 0.06852085104091898, "upper": 0.1407881518072475, "order": 261}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.055099114261809766, "lower": 0.03467086110356889, "upper": 0.08426491541343538, "order": 262}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.2322592026121904, "lower": 0.18935083067892855, "upper": 0.27898963343877337, "order": 263}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.01054644132530884, "lower": 0.0, "upper": 0.029467897461417567, "order": 264}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.009167968910017034, "lower": 0.0026021811064982176, "upper": 0.02475739579065724, "order": 265}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.008946199790091466, "lower": 0.0027685724451814277, "upper": 0.02628336824243889, "order": 266}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.0660586290532023, "lower": 0.04301365046450415, "upper": 0.09755728257167044, "order": 267}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.06865214098801067, "lower": 0.04268509249928766, "upper": 0.10866081146632033, "order": 268}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.14445084459069835, "lower": 0.10416472216558051, "upper": 0.2067855140013863, "order": 269}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 270}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.05462913114019072, "lower": 0.03175506602720063, "upper": 0.09765942856392734, "order": 271}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.021051136766782243, "lower": 0.008649985099693999, "upper": 0.04049278889989126, "order": 272}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.08410783878625416, "lower": 0.056668704754209834, "upper": 0.12036031203117618, "order": 273}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.048482474725276885, "lower": 0.026704789131866496, "upper": 0.08215800144281567, "order": 274}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.48390719392416726, "lower": 0.41921579151605903, "upper": 0.5469103453193676, "order": 275}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.014127022192414587, "lower": 0.007493118418059083, "upper": 0.02470449790200084, "order": 276}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.04746543210006951, "lower": 0.03268930932400102, "upper": 0.06558996788473118, "order": 277}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.01788546390604717, "lower": 0.010265722627139602, "upper": 0.030332341847134858, "order": 278}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.13624421609465465, "lower": 0.10897721476082059, "upper": 0.16331479559035475, "order": 279}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0748802523519588, "lower": 0.055983912150339925, "upper": 0.09611532886666406, "order": 280}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.1762703145975742, "lower": 0.1444130391348471, "upper": 0.21574362454382826, "order": 281}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.004302202677271447, "lower": 0.0013354119190369341, "upper": 0.011450839190559578, "order": 282}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.04509743764996733, "lower": 0.03127287992235351, "upper": 0.06441265665378225, "order": 283}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.024346849578631438, "lower": 0.015306765667825028, "upper": 0.03701074855428586, "order": 284}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.08585395530799768, "lower": 0.06657541365778995, "upper": 0.11301288965832926, "order": 285}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.051518158858330006, "lower": 0.03681795835034534, "upper": 0.07261480281769019, "order": 286}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.32200869468508314, "lower": 0.2845774258448951, "upper": 0.3632048212607942, "order": 287}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 288}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.033772819717822145, "lower": 0.0, "upper": 0.1785821773982844, "order": 289}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 290}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.3942212670156535, "lower": 0.2203118861767299, "upper": 0.5638580812045069, "order": 291}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 292}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.06164597260623277, "lower": 0.01661382637786763, "upper": 0.16749641369354434, "order": 293}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 294}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.03724897071622682, "lower": 0.0, "upper": 0.12017365438719792, "order": 295}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.04533315624304673, "lower": 0.0, "upper": 0.1398773575445312, "order": 296}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 297}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 298}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.4277778137010182, "lower": 0.24253493696599002, "upper": 0.6938023888463293, "order": 299}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.009508464449147675, "lower": 0.0, "upper": 0.03410415073065542, "order": 300}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 301}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.004282283300904875, "lower": 0.0, "upper": 0.022363325734769117, "order": 302}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.11086405478232628, "lower": 0.07040576274816962, "upper": 0.1642669384851181, "order": 303}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.13637219518034233, "lower": 0.07969377591459222, "upper": 0.2135364805749237, "order": 304}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.09933275740092212, "lower": 0.05075378101214429, "upper": 0.1733119540604501, "order": 305}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 306}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.0813730440621885, "lower": 0.032565845859683695, "upper": 0.20800367541479955, "order": 307}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.05983479944442697, "lower": 0.031047468140983837, "upper": 0.10570071554746603, "order": 308}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.04635921139206714, "lower": 0.019372718580067477, "upper": 0.0970372394251627, "order": 309}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.023771781322647543, "lower": 0.005484127495937146, "upper": 0.058895785122861054, "order": 310}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.42830140866502636, "lower": 0.3364974160229865, "upper": 0.5213460351214362, "order": 311}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 312}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 313}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.020321892476571818, "lower": 0.0, "upper": 0.07590542335227819, "order": 314}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.090339751606657, "lower": 0.04798960026924637, "upper": 0.14683992249384525, "order": 315}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.04740612650938208, "lower": 0.014204386595701052, "upper": 0.11210261968678548, "order": 316}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.12991582431726006, "lower": 0.06294018273907898, "upper": 0.2581678088597096, "order": 317}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 318}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.07168539009004204, "lower": 0.03406496538340938, "upper": 0.1381709767089129, "order": 319}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.035887183865322705, "lower": 0.013827881132002642, "upper": 0.08156970383427047, "order": 320}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.0735434387720728, "lower": 0.034905217559843736, "upper": 0.13969335339226796, "order": 321}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 322}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.5309003923626914, "lower": 0.4338407289380882, "upper": 0.6220608574828446, "order": 323}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.004762014576338532, "lower": 0.0, "upper": 0.014639440487069477, "order": 324}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.004438243583382906, "lower": 0.0, "upper": 0.023912436078205104, "order": 325}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.00961836545114689, "lower": 0.0021544711567333167, "upper": 0.031762377025661336, "order": 326}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.14055318732628028, "lower": 0.10737828641159142, "upper": 0.17916987292812137, "order": 327}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.08573211657312116, "lower": 0.05386484022803388, "upper": 0.12834912015456254, "order": 328}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.10562760039270438, "lower": 0.06964509589207975, "upper": 0.1660067927951511, "order": 329}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 330}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.07201169578253085, "lower": 0.0428290256214742, "upper": 0.13099858710302112, "order": 331}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.04912193119422019, "lower": 0.028016673603607906, "upper": 0.07620654722037065, "order": 332}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.050264389804357094, "lower": 0.029390493155053325, "upper": 0.07903080746614247, "order": 333}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.011905347048347736, "lower": 0.003211729177445952, "upper": 0.02858714436347634, "order": 334}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.4659651082675699, "lower": 0.4053256578453773, "upper": 0.5337453338736413, "order": 335}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 336}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.24481734931110155, "lower": 0.15019965565894328, "upper": 0.38538065678780803, "order": 337}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.033366215635670805, "lower": 0.0, "upper": 0.12804946904034836, "order": 338}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.32711384685220296, "lower": 0.20531259282656994, "upper": 0.4912474850320286, "order": 339}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 340}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.09949813234446821, "lower": 0.040496034898528314, "upper": 0.20776143313652717, "order": 341}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.013159757702438839, "lower": 0.0, "upper": 0.08771588188603674, "order": 342}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 343}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 344}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.12388901042338625, "lower": 0.05535156342058831, "upper": 0.24889501844625225, "order": 345}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 346}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.1392558022854765, "lower": 0.061817820156721014, "upper": 0.2542568786083719, "order": 347}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.006565907419856703, "lower": 0.0, "upper": 0.033390335633107227, "order": 348}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.18595963224176396, "lower": 0.1317410432901755, "upper": 0.24804837406734676, "order": 349}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.011893711906875786, "lower": 0.0037830665108817057, "upper": 0.03253222372768355, "order": 350}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.07843286148162536, "lower": 0.046601496730135535, "upper": 0.13153774708745303, "order": 351}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.12055958892721788, "lower": 0.07428281852007022, "upper": 0.1793403661894833, "order": 352}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.1652013338709439, "lower": 0.11723069674023628, "upper": 0.23266633500944164, "order": 353}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.021697004003939525, "lower": 0.005934098148954899, "upper": 0.055108678676134344, "order": 354}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.013357468989250833, "lower": 0.0035580491454824306, "upper": 0.03687467514181882, "order": 355}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.010290850874585611, "lower": 0.0, "upper": 0.03956832254228823, "order": 356}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.17678693315024285, "lower": 0.11715591754866002, "upper": 0.23502328689554733, "order": 357}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 358}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.2045994437144271, "lower": 0.15240571997806898, "upper": 0.26868426329682366, "order": 359}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 360}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.041760408196908815, "lower": 0.014870233768696796, "upper": 0.09127382548374273, "order": 361}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 362}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.06234545842544909, "lower": 0.03195063538273809, "upper": 0.10362893341941315, "order": 363}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.05574750147383184, "lower": 0.024694902893711804, "upper": 0.09930007542068615, "order": 364}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.11575734722397897, "lower": 0.07424195848619938, "upper": 0.17484807503042127, "order": 365}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 366}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.04221102384654534, "lower": 0.017951128288307795, "upper": 0.08425525152397527, "order": 367}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 368}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.17910159326238795, "lower": 0.12285072876271438, "upper": 0.24492682179309103, "order": 369}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.017343106429607805, "lower": 0.0049509790494805675, "upper": 0.045854982207918414, "order": 370}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.4789889166904017, "lower": 0.40868111760877646, "upper": 0.5604781986411201, "order": 371}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0030091665300639946, "lower": 0.0, "upper": 0.01748063442687884, "order": 372}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.13660576573618816, "lower": 0.10431021879359521, "upper": 0.176036693401577, "order": 373}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.010176508566416866, "lower": 0.0036053107740818156, "upper": 0.021507165347748203, "order": 374}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.10721703764337753, "lower": 0.0787748943567742, "upper": 0.1415800663570191, "order": 375}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.07755556780282581, "lower": 0.05242476714252747, "upper": 0.1112273814605839, "order": 376}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.1361148454814145, "lower": 0.1068421955372251, "upper": 0.17251075176497532, "order": 377}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.011807567839375463, "lower": 0.004050331966537848, "upper": 0.026226646553118422, "order": 378}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.02300911533645718, "lower": 0.011962912337546601, "upper": 0.041405094769053706, "order": 379}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.004716314446352434, "lower": 0.0, "upper": 0.016846445938266397, "order": 380}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.17022111670564752, "lower": 0.1352979085605191, "upper": 0.21325473579702747, "order": 381}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.006938456706711773, "lower": 0.002049918430137894, "upper": 0.019732890967292225, "order": 382}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.3051199335917698, "lower": 0.25950040562684296, "upper": 0.34827028818643907, "order": 383}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 384}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.14889703143371383, "lower": 0.08525414678087523, "upper": 0.2506896278679974, "order": 385}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.018201179061129214, "lower": 0.0, "upper": 0.062278224599050316, "order": 386}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.3576143534818454, "lower": 0.25621414136863324, "upper": 0.47368168698555135, "order": 387}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 388}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.08229422186437006, "lower": 0.036180457506573484, "upper": 0.15807474639552033, "order": 389}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.007178611711874714, "lower": 0.0, "upper": 0.043881336597426435, "order": 390}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.01692975941424146, "lower": 0.0, "upper": 0.05782702929191732, "order": 391}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.02060404392190792, "lower": 0.0, "upper": 0.0719006574057878, "order": 392}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.0675811151928025, "lower": 0.02766188210180592, "upper": 0.12832757676896478, "order": 393}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 394}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.27038984827537715, "lower": 0.15402858600487374, "upper": 0.4316317704141789, "order": 395}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.008023261055575681, "lower": 0.0022089299330331894, "upper": 0.022505275508019392, "order": 396}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.0938598212791197, "lower": 0.06665026482645295, "upper": 0.12739398850909203, "order": 397}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.008124016692302512, "lower": 0.002122566574502464, "upper": 0.021225006089593594, "order": 398}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.09449498602059138, "lower": 0.06985995583945753, "upper": 0.12968767993324662, "order": 399}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.12839106304438608, "lower": 0.09225993440701162, "upper": 0.17718431522097028, "order": 400}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.13257875138820097, "lower": 0.09630966781403723, "upper": 0.17887433715236847, "order": 401}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.010951177379478297, "lower": 0.0029682715065228985, "upper": 0.02716113217490831, "order": 402}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.04704339066599978, "lower": 0.02041398079117721, "upper": 0.10865127071794155, "order": 403}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.03482837142470732, "lower": 0.018749268707831404, "upper": 0.05847695287722256, "order": 404}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.11219028723625651, "lower": 0.08238429529380964, "upper": 0.15344999761076653, "order": 405}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.011773396944637821, "lower": 0.0029685047900474344, "upper": 0.027400708738548284, "order": 406}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.3153918153466568, "lower": 0.2590742224429824, "upper": 0.3674123779329551, "order": 407}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 408}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.02287687000120302, "lower": 0.007783709892616315, "upper": 0.049708995210302975, "order": 409}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.00918930751301363, "lower": 0.0, "upper": 0.041507567536390635, "order": 410}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.0750041302961004, "lower": 0.05000659975018169, "upper": 0.10567682084387203, "order": 411}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.051975635260188106, "lower": 0.027868910086839553, "upper": 0.08849878700219367, "order": 412}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.12215963480994632, "lower": 0.08311368644572599, "upper": 0.18211107923612704, "order": 413}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 414}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.05553896638314368, "lower": 0.0346331525235794, "upper": 0.08436325778666691, "order": 415}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.016227739059966877, "lower": 0.0057437206036900414, "upper": 0.039085676576829584, "order": 416}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.13136950614323886, "lower": 0.09211129562680073, "upper": 0.17039966874767404, "order": 417}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.009500768990005577, "lower": 0.0027683610410283496, "upper": 0.026158925558103598, "order": 418}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.5024626415886583, "lower": 0.44232272759366476, "upper": 0.566162783706778, "order": 419}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0038384644966037553, "lower": 0.001049163450767253, "upper": 0.011014117544837982, "order": 420}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.0740753840542878, "lower": 0.05629802625516861, "upper": 0.0957161193078315, "order": 421}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.009912442921071666, "lower": 0.004063701561685925, "upper": 0.02016957438085737, "order": 422}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.12298885608654131, "lower": 0.0996096515968723, "upper": 0.1484378654860344, "order": 423}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.08142401223697449, "lower": 0.06004948886978876, "upper": 0.10645640952508562, "order": 424}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.12169088533769153, "lower": 0.09726519788722648, "upper": 0.1545870531792907, "order": 425}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.006221235344789854, "lower": 0.0024347521066619953, "upper": 0.013848555145701817, "order": 426}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.0461929505841847, "lower": 0.030853575093490033, "upper": 0.07825881596968592, "order": 427}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.025725259146504115, "lower": 0.015833995088369367, "upper": 0.04144950737508159, "order": 428}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.11346784028591578, "lower": 0.09238872127817058, "upper": 0.13893439120754775, "order": 429}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0092883649426819, "lower": 0.004041743739532786, "upper": 0.019143077365742882, "order": 430}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.38121813079139283, "lower": 0.3417756103841553, "upper": 0.4168221660768712, "order": 431}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 432}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.03252518063560856, "lower": 0.0, "upper": 0.17157044156966478, "order": 433}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 434}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.37771797004588437, "lower": 0.17479859744674067, "upper": 0.5613438057612198, "order": 435}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 436}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.08134166200398667, "lower": 0.019858382408792574, "upper": 0.20704159521349202, "order": 437}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 438}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.035370339944625795, "lower": 0.0, "upper": 0.11685997450145207, "order": 439}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.04074905670476664, "lower": 0.0, "upper": 0.13590966115439881, "order": 440}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 441}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 442}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.43229579066512785, "lower": 0.2198877094181148, "upper": 0.741473455126359, "order": 443}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.008615353554357745, "lower": 0.0, "upper": 0.030928717179235087, "order": 444}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 445}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.00433654431635257, "lower": 0.0, "upper": 0.025439516226455572, "order": 446}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.10913184069593858, "lower": 0.07047735707092534, "upper": 0.16569088295282444, "order": 447}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.14790722002586518, "lower": 0.08166436915775979, "upper": 0.23023879054429955, "order": 448}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.09251988262614547, "lower": 0.0487055520308321, "upper": 0.1667350886827656, "order": 449}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 450}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.08591940890508938, "lower": 0.028539432828110962, "upper": 0.25073859832870854, "order": 451}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.05111459413945286, "lower": 0.025738263975041822, "upper": 0.11040491284140189, "order": 452}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.054750974465014556, "lower": 0.02356128091806158, "upper": 0.1073814576198166, "order": 453}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.02159298916908948, "lower": 0.005781223340116258, "upper": 0.05314511019932379, "order": 454}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.4241111921026941, "lower": 0.3364556283837962, "upper": 0.5134932082131721, "order": 455}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 456}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 457}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.02184340820305301, "lower": 0.0, "upper": 0.0828908287551182, "order": 458}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.09251037054868953, "lower": 0.0494726605523946, "upper": 0.1517473743076109, "order": 459}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.047332751379538136, "lower": 0.015049119649321591, "upper": 0.11063401053746953, "order": 460}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.08326538408987179, "lower": 0.028922505538622974, "upper": 0.19077723449582507, "order": 461}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 462}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.07157483939397333, "lower": 0.03402182868201613, "upper": 0.13720615561068666, "order": 463}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.03601439536913072, "lower": 0.013640990791095452, "upper": 0.08215556024633379, "order": 464}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.08499676265749573, "lower": 0.03979619187587655, "upper": 0.14950194372260484, "order": 465}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 466}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.562462088358248, "lower": 0.4678638395803649, "upper": 0.658406064120126, "order": 467}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.004418951426946005, "lower": 0.0, "upper": 0.014710371229914181, "order": 468}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.0045320375320725215, "lower": 0.0, "upper": 0.023582430086051362, "order": 469}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.009820213856242044, "lower": 0.0021570005177263822, "upper": 0.030384235626176447, "order": 470}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.140776427667343, "lower": 0.10565839603288577, "upper": 0.17808640506630571, "order": 471}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0923236760524308, "lower": 0.05843581915768095, "upper": 0.14117552143149553, "order": 472}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.08774411292588348, "lower": 0.0541213267410894, "upper": 0.1419690933463815, "order": 473}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 474}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.07388768509242506, "lower": 0.04081257356295599, "upper": 0.1635296645247604, "order": 475}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.04441925135242189, "lower": 0.02582235913811437, "upper": 0.07308618672643082, "order": 476}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.05763982470258057, "lower": 0.03430485545329875, "upper": 0.08958113473735395, "order": 477}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.011075386482834924, "lower": 0.003127314119298858, "upper": 0.027184565637856054, "order": 478}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.4733624329088197, "lower": 0.40789930277430325, "upper": 0.5541251762352934, "order": 479}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 480}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.27901386287334484, "lower": 0.1673551744070756, "upper": 0.43875669219771607, "order": 481}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.03265325961205519, "lower": 0.0, "upper": 0.12504230918690512, "order": 482}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.34159031744531576, "lower": 0.21242465855697, "upper": 0.5068172731854069, "order": 483}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 484}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.10172956424045317, "lower": 0.03886877187367592, "upper": 0.21963876128982845, "order": 485}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.010814989730221844, "lower": 0.0, "upper": 0.07676095569616645, "order": 486}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 487}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 488}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.10754427851187663, "lower": 0.04756283802781553, "upper": 0.22135536796769958, "order": 489}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 490}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.1093210111108479, "lower": 0.03938532923658979, "upper": 0.2109539875460177, "order": 491}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.006456802348411103, "lower": 0.0, "upper": 0.03290059775100678, "order": 492}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.17188672523716236, "lower": 0.12194442669457518, "upper": 0.23497256101746514, "order": 493}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.01217497055223547, "lower": 0.003790106376748497, "upper": 0.033567449017759966, "order": 494}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.0851413282302112, "lower": 0.05070890403019929, "upper": 0.14124756105020456, "order": 495}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.1257430534150357, "lower": 0.07800835437903694, "upper": 0.18912646392197854, "order": 496}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.22281677365688535, "lower": 0.16200082014723868, "upper": 0.2965403737397399, "order": 497}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.01578392179495594, "lower": 0.004429566745561425, "upper": 0.04332509663572617, "order": 498}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.01841010047948033, "lower": 0.005982552548053931, "upper": 0.04286657230716302, "order": 499}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.00996118277705288, "lower": 0.0, "upper": 0.039503524615725684, "order": 500}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.14749040965048016, "lower": 0.0981831066250394, "upper": 0.20589921889051077, "order": 501}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.006092124087124831, "lower": 0.0, "upper": 0.02669923266357916, "order": 502}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.17392141385221144, "lower": 0.12483411612554499, "upper": 0.23580752344031747, "order": 503}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 504}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.04116160121756399, "lower": 0.014848830677809129, "upper": 0.08810088844529511, "order": 505}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 506}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.061847078806562664, "lower": 0.0327444164878138, "upper": 0.10348681015881094, "order": 507}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.040354519177715105, "lower": 0.01528639816370584, "upper": 0.0799636847976536, "order": 508}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.12105873583101624, "lower": 0.07797534580689705, "upper": 0.17900716735558517, "order": 509}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 510}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.040634597771562336, "lower": 0.01725011285181095, "upper": 0.0806895231199686, "order": 511}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 512}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.16071046070042133, "lower": 0.10731442424070706, "upper": 0.22200181349310688, "order": 513}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.018385909177992012, "lower": 0.004549221390696051, "upper": 0.04857273419422838, "order": 514}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.5077145224411469, "lower": 0.43899228723822337, "upper": 0.588883861721825, "order": 515}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.002965893159662979, "lower": 0.0, "upper": 0.017310284785329724, "order": 516}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.13799518033479674, "lower": 0.10386706722830756, "upper": 0.1821861748054898, "order": 517}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.010642590841011509, "lower": 0.0036643896412482083, "upper": 0.02297011503704112, "order": 518}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.11581171419172163, "lower": 0.0861723413570396, "upper": 0.15316474964197965, "order": 519}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.07333607267320708, "lower": 0.0490151064252103, "upper": 0.10760890880996714, "order": 520}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.1648112626011071, "lower": 0.13070247480343739, "upper": 0.2068926841324505, "order": 521}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.00892287509171879, "lower": 0.002279463453948117, "upper": 0.02209063950504499, "order": 522}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.024141438788610144, "lower": 0.012666962610822941, "upper": 0.04220575790975567, "order": 523}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.00457560914310533, "lower": 0.0, "upper": 0.016362500728459368, "order": 524}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.14641532845948582, "lower": 0.11407334297124637, "upper": 0.18687037872297346, "order": 525}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.009895303153004376, "lower": 0.0027551258685015504, "upper": 0.02392248328518706, "order": 526}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.29277388372198887, "lower": 0.24628377246901614, "upper": 0.337303045705062, "order": 527}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 528}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.1662168851569899, "lower": 0.0912214860935906, "upper": 0.2827409055408004, "order": 529}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.01771063034652592, "lower": 0.0, "upper": 0.06262725250646886, "order": 530}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.3581228818954765, "lower": 0.2469247457535273, "upper": 0.48151649296118765, "order": 531}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 532}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.09239974944582541, "lower": 0.043791426248078004, "upper": 0.1785221183533081, "order": 533}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.005865885598836779, "lower": 0.0, "upper": 0.03582248447109125, "order": 534}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.016186006636628673, "lower": 0.0, "upper": 0.05467762618380102, "order": 535}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.018647389402880927, "lower": 0.0, "upper": 0.06667840828310463, "order": 536}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.058330377586698706, "lower": 0.02318952502643709, "upper": 0.11283517127607653, "order": 537}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 538}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.2571191926808714, "lower": 0.12712384063058327, "upper": 0.47657468087225185, "order": 539}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.007560179713271453, "lower": 0.0018937473008060173, "upper": 0.020613950560191472, "order": 540}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.08402412488551554, "lower": 0.0595538281049159, "upper": 0.11863345776483668, "order": 541}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.008168235821563301, "lower": 0.0019233405007022888, "upper": 0.01945239630010765, "order": 542}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.09740445562471507, "lower": 0.07069088833232581, "upper": 0.13331378588716541, "order": 543}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.13707261542959895, "lower": 0.09287114731813995, "upper": 0.18971378309394382, "order": 544}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.1562134705344355, "lower": 0.11647292810863985, "upper": 0.20226935622770495, "order": 545}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.007715722166750862, "lower": 0.002180554059788371, "upper": 0.021915329027780307, "order": 546}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.05291854421200969, "lower": 0.02134258704446805, "upper": 0.1331390010387783, "order": 547}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.03099739561229349, "lower": 0.01642047435202153, "upper": 0.0564999930092663, "order": 548}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.10008519019973265, "lower": 0.072049690040254, "upper": 0.13979876425304746, "order": 549}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.014015634828994506, "lower": 0.005154970447045012, "upper": 0.03171800015252484, "order": 550}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.3018098500776324, "lower": 0.24807897585128122, "upper": 0.36113179034046217, "order": 551}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 552}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.022326022435022512, "lower": 0.007905838413840044, "upper": 0.04960055136927862, "order": 553}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.009995559548646903, "lower": 0.0, "upper": 0.04656749077827404, "order": 554}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.07587862350493642, "lower": 0.05041680145036558, "upper": 0.10720984627579988, "order": 555}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.04354776333033131, "lower": 0.02096331593841911, "upper": 0.07596272868538939, "order": 556}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.10376447046913158, "lower": 0.06756943050877695, "upper": 0.15997270162577829, "order": 557}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 558}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.05479287493744468, "lower": 0.033550458169789715, "upper": 0.08288076945130125, "order": 559}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.01648021362666038, "lower": 0.0058470076124417444, "upper": 0.04001638377685849, "order": 560}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.12606381717294485, "lower": 0.08854974614079901, "upper": 0.16783822109625918, "order": 561}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.009972503708650163, "lower": 0.0025318890279011374, "upper": 0.027118840868349495, "order": 562}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.532767048593699, "lower": 0.47221831132938213, "upper": 0.5910619200198884, "order": 563}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0036685853553199577, "lower": 0.0009124195329045747, "upper": 0.009922742090358212, "order": 564}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.07345302743773054, "lower": 0.0559173278866698, "upper": 0.09774507758584783, "order": 565}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.010244893169763984, "lower": 0.004764290277775818, "upper": 0.022129720513691362, "order": 566}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.12788453310140876, "lower": 0.10321263123343759, "upper": 0.15344212656183334, "order": 567}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.08251838903947276, "lower": 0.061082115496477574, "upper": 0.11200758015135205, "order": 568}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.12754194874243602, "lower": 0.10181394382684397, "upper": 0.15947341273643592, "order": 569}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.004607814346428274, "lower": 0.00131588070180444, "upper": 0.011682515963076035, "order": 570}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.04819849130191572, "lower": 0.031095794832324594, "upper": 0.09250293884288076, "order": 571}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.023843808538430968, "lower": 0.014396230509637589, "upper": 0.038884310690637684, "order": 572}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.10348390921768374, "lower": 0.08356402717248936, "upper": 0.12807570141886143, "order": 573}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.01046598594306713, "lower": 0.004981838893035362, "upper": 0.021153275844748787, "order": 574}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.3801056631804139, "lower": 0.33995440088789536, "upper": 0.41878031788610165, "order": 575}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 576}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 577}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.030173263784752893, "lower": 0.0, "upper": 0.1111596299694097, "order": 578}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.35182076158056935, "lower": 0.1357188641217082, "upper": 0.5566771443186568, "order": 579}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 580}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.04045300000873833, "lower": 0.0, "upper": 0.12071407389282625, "order": 581}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 582}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.017413746049307996, "lower": 0.0, "upper": 0.10049231566383629, "order": 583}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.030197835163379184, "lower": 0.0, "upper": 0.10807604383444427, "order": 584}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.3387071475373037, "lower": 0.0, "upper": 0.7402045706479545, "order": 585}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 586}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.19123424587594895, "lower": 0.05558469649493767, "upper": 0.36670449771708985, "order": 587}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.017469624812049816, "lower": 0.0, "upper": 0.059034608471822986, "order": 588}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 589}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.023075168921139765, "lower": 0.007670100001879653, "upper": 0.05042208639820343, "order": 590}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.14623021242346082, "lower": 0.09751594735032458, "upper": 0.21033734390889633, "order": 591}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.06133940252727094, "lower": 0.021204000751076747, "upper": 0.11988087769697975, "order": 592}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.10790011220398067, "lower": 0.056308658593960795, "upper": 0.1788616226447916, "order": 593}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 594}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.08817677357358522, "lower": 0.021922594694142334, "upper": 0.257535850567211, "order": 595}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.06713439131349741, "lower": 0.033480067668933126, "upper": 0.13532640167638454, "order": 596}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.07103307990727926, "lower": 0.033075166259849326, "upper": 0.1394256603013304, "order": 597}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 598}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.4176412343177361, "lower": 0.32262238842643287, "upper": 0.5010554682703462, "order": 599}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.012758716264238175, "lower": 0.0, "upper": 0.04124718465152752, "order": 600}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 601}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.024054605662486083, "lower": 0.005600183994659101, "upper": 0.06597158408363077, "order": 602}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.1543331086658689, "lower": 0.09542673253957247, "upper": 0.2561423861094427, "order": 603}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.014092217773409408, "lower": 0.0, "upper": 0.07345922398743761, "order": 604}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.05116891865038692, "lower": 0.019861344516631605, "upper": 0.11932094795023207, "order": 605}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 606}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.06986405393001698, "lower": 0.029905631689103762, "upper": 0.13420940963176445, "order": 607}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.07040223289504678, "lower": 0.03711021075232133, "upper": 0.1316361937797497, "order": 608}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.022932774786373993, "lower": 0.004987855726367386, "upper": 0.060575038273322605, "order": 609}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 610}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.5803933713721727, "lower": 0.4789775031995755, "upper": 0.6729014384970092, "order": 611}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.012989173486692623, "lower": 0.004071606006667087, "upper": 0.03281953980281713, "order": 612}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 613}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.024581518161598464, "lower": 0.01202583884019176, "upper": 0.04475966904616849, "order": 614}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.1830497850746768, "lower": 0.13487793520762964, "upper": 0.23570103652005253, "order": 615}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.03528831066171692, "lower": 0.014408048677834793, "upper": 0.06976305921798341, "order": 616}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.07764882608703935, "lower": 0.0483402276645564, "upper": 0.11676624037849705, "order": 617}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 618}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.07028669467613266, "lower": 0.033976568739211135, "upper": 0.1732561740813355, "order": 619}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.06210680434693939, "lower": 0.03779818136177916, "upper": 0.09684540031866347, "order": 620}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.09926100351650174, "lower": 0.041229299061898414, "upper": 0.2871185023658747, "order": 621}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 622}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.43478788398870194, "lower": 0.34880384393585956, "upper": 0.5008908606281601, "order": 623}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.051429811975560666, "lower": 0.0, "upper": 0.1940606536839843, "order": 624}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.20042320882585812, "lower": 0.08215796230215318, "upper": 0.3817344039151478, "order": 625}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.020479936361512095, "lower": 0.0, "upper": 0.079972635003219, "order": 626}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.2614327142311095, "lower": 0.14371719393405358, "upper": 0.40140540086957754, "order": 627}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 628}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.1287346430243651, "lower": 0.05534358358197664, "upper": 0.22410168981074857, "order": 629}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.09895195421753272, "lower": 0.0, "upper": 0.3310189084295127, "order": 630}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.024809288338465813, "lower": 0.0, "upper": 0.08589534072465939, "order": 631}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.010356211570833572, "lower": 0.0, "upper": 0.0683100446503552, "order": 632}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.04970471322294492, "lower": 0.014136519806865207, "upper": 0.12086251604906746, "order": 633}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 634}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.1536775182318176, "lower": 0.06721281953464243, "upper": 0.30521284542877875, "order": 635}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.015859266577967702, "lower": 0.0030446552599176875, "upper": 0.04583218155110284, "order": 636}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.07647166652330858, "lower": 0.04521901323176668, "upper": 0.12311118940358666, "order": 637}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.018977464551077627, "lower": 0.005152470091239116, "upper": 0.0458659179876305, "order": 638}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.18199140485361018, "lower": 0.13031538207278973, "upper": 0.2484838089209339, "order": 639}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.09677038140610714, "lower": 0.054152383679545696, "upper": 0.15433845393338155, "order": 640}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.17775573308619844, "lower": 0.12447707552232512, "upper": 0.24024164518250923, "order": 641}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.015755267339578865, "lower": 0.004650230811490474, "upper": 0.04611775031327633, "order": 642}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.03119720562807864, "lower": 0.012360327612756883, "upper": 0.06401087567074398, "order": 643}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.013396742227970918, "lower": 0.003510277752124256, "upper": 0.04128994535998853, "order": 644}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.18315313230578253, "lower": 0.12648259877112744, "upper": 0.24503469643415288, "order": 645}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 646}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.18867173550031932, "lower": 0.13548269765792104, "upper": 0.25942312925653604, "order": 647}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 648}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.023369792067122593, "lower": 0.0, "upper": 0.11316187591362557, "order": 649}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.013192393394363084, "lower": 0.0, "upper": 0.04963383590014751, "order": 650}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.06853322626641756, "lower": 0.036873181058199145, "upper": 0.11684548903505604, "order": 651}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.01622306145549949, "lower": 0.0, "upper": 0.05853861242397956, "order": 652}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.1307193393396175, "lower": 0.0834192785058399, "upper": 0.196789126330501, "order": 653}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.004966009271913707, "lower": 0.0, "upper": 0.02318950903407182, "order": 654}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.04629498211524931, "lower": 0.021658064995780824, "upper": 0.08621483239106884, "order": 655}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.012006428916042231, "lower": 0.0, "upper": 0.04287638597269211, "order": 656}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.14825498336541695, "lower": 0.10158686702432908, "upper": 0.22169336110263516, "order": 657}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 658}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.5364397838083577, "lower": 0.4374005587195221, "upper": 0.6160196429683972, "order": 659}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.017244181736459578, "lower": 0.0056322946992555445, "upper": 0.049812104738038876, "order": 660}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.08206513880878732, "lower": 0.04813162349070833, "upper": 0.12984223871532047, "order": 661}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.01722042758235567, "lower": 0.008073311851062184, "upper": 0.03495992473456633, "order": 662}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.15738601604624314, "lower": 0.12042015989638287, "upper": 0.20010222105187173, "order": 663}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.049100393661453405, "lower": 0.029470700313452704, "upper": 0.07342545707410644, "order": 664}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.15139505339806147, "lower": 0.11844854675586203, "upper": 0.18982989983925064, "order": 665}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.02833066758768537, "lower": 0.007686792244447229, "upper": 0.09726121121461173, "order": 666}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.03529628415114328, "lower": 0.02074760676603006, "upper": 0.0555273460147728, "order": 667}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.012303742183452815, "lower": 0.005326189098817028, "upper": 0.025679600326352053, "order": 668}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.14445318882138705, "lower": 0.11016626833750069, "upper": 0.1824533434083363, "order": 669}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 670}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.3052049060229709, "lower": 0.25363832632421984, "upper": 0.35516819266532446, "order": 671}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.028736488380713722, "lower": 0.0, "upper": 0.11256065734781831, "order": 672}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.11198678335410818, "lower": 0.03860762234896271, "upper": 0.2414385294863643, "order": 673}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.024757101831822156, "lower": 0.00644874272832338, "upper": 0.06090595783205784, "order": 674}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.30131629787287667, "lower": 0.18555361033884152, "upper": 0.4289244361338726, "order": 675}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 676}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.08978050697987805, "lower": 0.0415891176299279, "upper": 0.15471941827506286, "order": 677}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.055289560147960194, "lower": 0.0, "upper": 0.29375805037556774, "order": 678}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.021546016942354432, "lower": 0.005407234811877742, "upper": 0.06365823938529379, "order": 679}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.01911129675463232, "lower": 0.005300463625100267, "upper": 0.05777996343586306, "order": 680}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.1772265825370071, "lower": 0.028563570330477222, "upper": 0.49487621030423945, "order": 681}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 682}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.17024936519864706, "lower": 0.08629805631174604, "upper": 0.27318605277032176, "order": 683}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.01668183329878575, "lower": 0.00513801711192282, "upper": 0.03927091761868837, "order": 684}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.03741014180398222, "lower": 0.02218323935301714, "upper": 0.061461457094550316, "order": 685}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.021070561090236833, "lower": 0.009437379421831845, "upper": 0.038573541295310196, "order": 686}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.16372468247641317, "lower": 0.12720066353883822, "upper": 0.20971852315732079, "order": 687}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.07867233123632626, "lower": 0.04975344342967184, "upper": 0.12027814661136094, "order": 688}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.1420736669572624, "lower": 0.10283870621789243, "upper": 0.1864787301312408, "order": 689}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.007707518511495283, "lower": 0.00222313518465843, "upper": 0.020991194923750584, "order": 690}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.0603022180201068, "lower": 0.024173786597486074, "upper": 0.17437909463101267, "order": 691}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.04084579105277952, "lower": 0.02184060605778761, "upper": 0.07202069572673392, "order": 692}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.12588250649875365, "lower": 0.09237779207605845, "upper": 0.1679890292140963, "order": 693}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 694}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.30562874905385806, "lower": 0.2569414858449204, "upper": 0.3591780372974213, "order": 695}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.006004526771128555, "lower": 0.0, "upper": 0.022089048802362163, "order": 696}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.012371464398682655, "lower": 0.0, "upper": 0.059681868132618325, "order": 697}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.018304384523160237, "lower": 0.005671139056900525, "upper": 0.040475816841049325, "order": 698}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.10891249955359174, "lower": 0.07518806079962007, "upper": 0.15695914459899196, "order": 699}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.015220240507904412, "lower": 0.0034028742520186184, "upper": 0.05111636810599811, "order": 700}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.09328119738313552, "lower": 0.06279746659307324, "upper": 0.13574829362451912, "order": 701}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0026288983117414965, "lower": 0.0, "upper": 0.01192571581873604, "order": 702}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.05738709512657931, "lower": 0.03444655133017215, "upper": 0.08941236790503956, "order": 703}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.03948875245483949, "lower": 0.02193134938984259, "upper": 0.07092637680336691, "order": 704}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.08927565183666207, "lower": 0.060032466393866876, "upper": 0.12900753957807842, "order": 705}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 706}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.5571252891325745, "lower": 0.4955764950678404, "upper": 0.6214756867645684, "order": 707}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.015183709647145115, "lower": 0.006716059149238972, "upper": 0.029325125341302192, "order": 708}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.04232539728643323, "lower": 0.02641424278470087, "upper": 0.07068432468391932, "order": 709}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.020785008611376252, "lower": 0.011961389034339718, "upper": 0.03137792858326882, "order": 710}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.16981360177245097, "lower": 0.14131119126752015, "upper": 0.2063106070977468, "order": 711}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.042411943288223106, "lower": 0.025563721607309714, "upper": 0.06606986024083536, "order": 712}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.11568371416037065, "lower": 0.09442662356845109, "upper": 0.14533506467945598, "order": 713}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.014611646046594673, "lower": 0.003441919366546375, "upper": 0.04938607955563175, "order": 714}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.0522402617061443, "lower": 0.033201324197439736, "upper": 0.10572331541408397, "order": 715}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.03642069179356869, "lower": 0.02436184013273619, "upper": 0.05416132702319798, "order": 716}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.12256903936505091, "lower": 0.08899964388474327, "upper": 0.20026553716810333, "order": 717}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 718}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.36795498632264184, "lower": 0.3249332794427457, "upper": 0.41016008803480414, "order": 719}]}}