{"config": {"view": {"continuousWidth": 300, "continuousHeight": 300, "strokeWidth": 0}, "locale": {"number": {"decimal": ",", "thousands": ".", "grouping": [3], "currency": ["", "\u00a0\u20ac"]}}, "title": {"dx": 60, "dy": -15, "fontSize": 15}}, "data": {"name": "data-8e02246a45484d8c73b7f9cbae5a97f3"}, "facet": {"column": {"field": "seg2", "header": {"labelFontSize": 15}, "sort": {"field": "order"}, "title": null, "type": "nominal"}, "row": {"field": "seg1", "header": {"labelFontSize": 15}, "sort": {"field": "order"}, "title": null, "type": "nominal"}}, "spec": {"layer": [{"mark": {"type": "bar"}, "encoding": {"color": {"field": "cat", "legend": {"labelFontSize": 12, "labelLimit": 0, "symbolSize": 400}, "scale": {"domain": ["Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "Incapacitado/a permanente", "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "Estudiante", "Parado/a", "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "Empresario/a con asalariados/as", "Asalariado/a a tiempo parcial", "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "Asalariado/a a tiempo completo"], "reverse": true, "scheme": "spectral"}, "title": null, "type": "nominal"}, "tooltip": [{"field": "cat", "title": "Valor", "type": "nominal"}, {"field": "prop", "format": ".2%", "title": "Estimaci\u00f3n", "type": "quantitative"}, {"field": "lower", "format": ".2%", "title": "L\u00edmite inferior", "type": "quantitative"}, {"field": "upper", "format": ".2%", "title": "L\u00edmite superior", "type": "quantitative"}], "y": {"axis": {"format": "%", "labelFontSize": 11}, "field": "prop", "scale": {"nice": false}, "title": null, "type": "quantitative"}}, "name": "view_3597"}, {"mark": {"type": "errorbar", "color": "black", "ticks": {"width": 10}}, "encoding": {"opacity": {"condition": {"test": "(datum.n_cat === 1)", "value": 1}, "value": 0}, "tooltip": {"value": null}, "y": {"axis": {"format": "%", "labelFontSize": 11}, "field": "lower", "scale": {"nice": false}, "title": null, "type": "quantitative"}, "y2": {"field": "upper"}}}], "encoding": {"order": {"field": "order", "sort": "descending", "type": "quantitative"}, "x": {"axis": {"labelAngle": 0, "labelFontSize": 11}, "field": "M", "sort": {"field": "order"}, "title": null, "type": "nominal"}}, "height": 175, "width": {"step": 45, "for": "position"}}, "params": [{"name": "param_4408", "select": {"type": "point", "fields": ["cat"], "on": "click", "toggle": "true"}, "bind": "legend", "views": ["view_3597"]}, {"name": "param_4409", "select": {"type": "interval", "encodings": ["x", "y"]}, "bind": "scales", "views": ["view_3597"]}], "resolve": {"axis": {"x": "independent", "y": "independent"}}, "title": {"text": ["Poblaci\u00f3n seg\u00fan situaci\u00f3n laboral de la persona que aporta m\u00e1s ingresos al hogar por", "medici\u00f3n, sexo y nivel de estudios (porcentajes e intervalos de confianza al 95%)"], "subtitle": "Fuente: Encuesta Sanitaria y Social de Andaluc\u00eda (Panel 1 en Medici\u00f3n 4). C\u00f3digo de variable: P49"}, "transform": [{"filter": {"param": "param_4408"}}, {"joinaggregate": [{"op": "distinct", "field": "cat", "as": "n_cat"}]}, {"filter": "true == true"}], "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v5.20.1.json", "datasets": {"data-8e02246a45484d8c73b7f9cbae5a97f3": [{"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 0}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.020999551667176677, "lower": 0.0, "upper": 0.11095239758617383, "order": 1}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.07900968103997062, "lower": 0.020853597378047442, "upper": 0.18767259324580446, "order": 2}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.3898393484296366, "lower": 0.21207863084252496, "upper": 0.5643218071486817, "order": 3}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 4}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.23885005169170154, "lower": 0.06472415624977332, "upper": 0.5718104572186486, "order": 5}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 6}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.03911671099802277, "lower": 0.0, "upper": 0.12151281538115431, "order": 7}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.06077935368109749, "lower": 0.01665913483255054, "upper": 0.16696992532724023, "order": 8}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.06752579777187846, "lower": 0.01609442127101966, "upper": 0.18280409107977053, "order": 9}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.04730636178307697, "lower": 0.0, "upper": 0.15862703464647032, "order": 10}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.056573142937438675, "lower": 0.0, "upper": 0.19882985809617737, "order": 11}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.018033953732770957, "lower": 0.004770584590398658, "upper": 0.04920222068263304, "order": 12}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 13}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.017532907784009184, "lower": 0.0054254072210780935, "upper": 0.044030557960640274, "order": 14}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.16653308289168212, "lower": 0.1110155444954674, "upper": 0.23169262720820863, "order": 15}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.007641087976563057, "lower": 0.0, "upper": 0.038502121680613816, "order": 16}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.1555540726492935, "lower": 0.08880082154971926, "upper": 0.3121905041188325, "order": 17}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.007145262209408907, "lower": 0.0, "upper": 0.03369844247732613, "order": 18}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.07433263131365252, "lower": 0.03872742720083527, "upper": 0.12769129107478677, "order": 19}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.06818910913769366, "lower": 0.03543430548083616, "upper": 0.12203561464734598, "order": 20}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.011236066992449518, "lower": 0.0, "upper": 0.03645518588560722, "order": 21}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.09237183292720923, "lower": 0.05677382537996496, "upper": 0.15304043286844868, "order": 22}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.3814299923852674, "lower": 0.300528099170675, "upper": 0.4626687105272563, "order": 23}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 24}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.010354004123223282, "lower": 0.0, "upper": 0.05620902766174018, "order": 25}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 26}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.11849034729789196, "lower": 0.06531553218172383, "upper": 0.18873727986474728, "order": 27}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 28}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.08154868714004378, "lower": 0.03573032480268513, "upper": 0.18672574814565843, "order": 29}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 30}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.03271008367564673, "lower": 0.008253797125847272, "upper": 0.07493030290781916, "order": 31}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.04320431502088712, "lower": 0.01968598585287043, "upper": 0.09158171112030562, "order": 32}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.03681215972778863, "lower": 0.009025932014105325, "upper": 0.09445070927040033, "order": 33}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.03997857015833147, "lower": 0.015659803930357846, "upper": 0.08626903359428331, "order": 34}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.6369018328561871, "lower": 0.5286262573729844, "upper": 0.720650389014219, "order": 35}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.008745967514791056, "lower": 0.0023926054092238236, "upper": 0.02469047524452718, "order": 36}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.006802730228799571, "lower": 0.0, "upper": 0.023438387265351204, "order": 37}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.019414069269511846, "lower": 0.008414345470965534, "upper": 0.04092103901045463, "order": 38}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.17926255197690877, "lower": 0.139486534144541, "upper": 0.22369915207409471, "order": 39}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0037057157964889955, "lower": 0.0, "upper": 0.01983707371342267, "order": 40}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.13916228321386998, "lower": 0.08571828801909885, "upper": 0.24036879600087827, "order": 41}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0034652540476797816, "lower": 0.0, "upper": 0.01873736397267586, "order": 42}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.053780608904522915, "lower": 0.030336595416472583, "upper": 0.08168281076769633, "order": 43}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.05774832868468223, "lower": 0.03509747771286549, "upper": 0.08736870355419296, "order": 44}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.028649962214996976, "lower": 0.014060559664685205, "upper": 0.05384195890092335, "order": 45}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.06639980471208426, "lower": 0.0424748042894968, "upper": 0.09683479059862911, "order": 46}, {"M": "M1", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.4328627234356635, "lower": 0.3744855953847466, "upper": 0.49281041584851937, "order": 47}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.031193477654107356, "lower": 0.0, "upper": 0.1070787579713494, "order": 48}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.04571815817884634, "lower": 0.0, "upper": 0.14727685486847722, "order": 49}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.017606658589957545, "lower": 0.0, "upper": 0.08763837475241128, "order": 50}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.4174013307041307, "lower": 0.28514653381749516, "upper": 0.5603424889258564, "order": 51}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 52}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.14521583095011828, "lower": 0.07002647541213605, "upper": 0.2712086603954016, "order": 53}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.019396270756604123, "lower": 0.0, "upper": 0.08193683637624459, "order": 54}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.0715365800337218, "lower": 0.02131256874620169, "upper": 0.18114908665628088, "order": 55}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.016211856208958868, "lower": 0.0, "upper": 0.07243528659289183, "order": 56}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.0898173995556898, "lower": 0.02197856497712431, "upper": 0.21830983878527743, "order": 57}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0359657944115605, "lower": 0.0, "upper": 0.13301440045063864, "order": 58}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.1099366429563048, "lower": 0.038160212961071624, "upper": 0.25702733011510004, "order": 59}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.004924765460524834, "lower": 0.0, "upper": 0.024749010510906284, "order": 60}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.014172003491790538, "lower": 0.00431901046260588, "upper": 0.04091090713915541, "order": 61}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.0208915794034748, "lower": 0.005045923352926197, "upper": 0.050018346248932206, "order": 62}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.16765626346850648, "lower": 0.1179756658989577, "upper": 0.22699282723039965, "order": 63}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 64}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.12440996501977263, "lower": 0.07934248105531583, "upper": 0.172545834719308, "order": 65}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 66}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.06699645911156081, "lower": 0.036024146269932465, "upper": 0.1117157089788425, "order": 67}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.047935283248570826, "lower": 0.022754565818846773, "upper": 0.08843393428282693, "order": 68}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.07846728594828255, "lower": 0.047572902519821506, "upper": 0.1266027754756128, "order": 69}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.07628403289949501, "lower": 0.04278004011373586, "upper": 0.12029818710028747, "order": 70}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.39826236194802145, "lower": 0.32950974860897014, "upper": 0.46845308266322966, "order": 71}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.005803725833210349, "lower": 0.0, "upper": 0.028945924005593978, "order": 72}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 73}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.018497489507688817, "lower": 0.005203803992834249, "upper": 0.05478620358166371, "order": 74}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.13583583514414826, "lower": 0.08744068721400648, "upper": 0.1968132376589, "order": 75}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 76}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.06758530351650525, "lower": 0.033283984811022356, "upper": 0.11580903830507061, "order": 77}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 78}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.09570528698783878, "lower": 0.05869646384224366, "upper": 0.15177650183753952, "order": 79}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.020000978893005866, "lower": 0.005884300711546405, "upper": 0.05504953659033519, "order": 80}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.02271781382579942, "lower": 0.006407488895002713, "upper": 0.05239501669287388, "order": 81}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.04409910236375906, "lower": 0.020018669302742466, "upper": 0.08711219252537444, "order": 82}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.5897544639280441, "lower": 0.51987309293706, "upper": 0.6676757695829676, "order": 83}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.008744847905129229, "lower": 0.002401417653191444, "upper": 0.020012389051364873, "order": 84}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.012400764307256056, "lower": 0.004479389812583731, "upper": 0.028886471060855578, "order": 85}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.019460039793138584, "lower": 0.009406303128561954, "upper": 0.039037607949749704, "order": 86}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.18719773495494021, "lower": 0.1479182650260399, "upper": 0.22551034219612945, "order": 87}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 88}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.10341582826701122, "lower": 0.07578564457608776, "upper": 0.13620934812534807, "order": 89}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.002549654717939018, "lower": 0.0, "upper": 0.014329374566868395, "order": 90}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.07958161595169887, "lower": 0.05491134460064302, "upper": 0.11146482086681028, "order": 91}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.03210028872559914, "lower": 0.017839028779225937, "upper": 0.05358271405309514, "order": 92}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.05667916543040951, "lower": 0.035270939862569586, "upper": 0.08288726313387786, "order": 93}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.057544249237874885, "lower": 0.03544654699382305, "upper": 0.08189625834614651, "order": 94}, {"M": "M1", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.44032581070900306, "lower": 0.39134743360418517, "upper": 0.4877909050276123, "order": 95}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.016306618454722265, "lower": 0.0, "upper": 0.051207466395988534, "order": 96}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.03392138390363897, "lower": 0.0, "upper": 0.09353781760404128, "order": 97}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.04691080222428116, "lower": 0.017332404695790993, "upper": 0.10163838280426431, "order": 98}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.4042475761299813, "lower": 0.28646149188427944, "upper": 0.5093258985871286, "order": 99}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 100}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.18990207837276019, "lower": 0.09679202852620655, "upper": 0.38936267484329096, "order": 101}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.01013954231649397, "lower": 0.0, "upper": 0.05613831528140474, "order": 102}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.05606443451187082, "lower": 0.022120612263309806, "upper": 0.11592548202798511, "order": 103}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.03748136860810994, "lower": 0.00963692557948787, "upper": 0.08792660850933993, "order": 104}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.0791788955464818, "lower": 0.03253824568157438, "upper": 0.15390293471223432, "order": 105}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.041377997294898716, "lower": 0.011366718610357728, "upper": 0.1057807041716848, "order": 106}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.08446930263676078, "lower": 0.03536749158453389, "upper": 0.16595759141436722, "order": 107}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.011257496666823293, "lower": 0.0028904861783164344, "upper": 0.0285722133541878, "order": 108}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.007325852005947595, "lower": 0.002163888300892793, "upper": 0.01994436196345778, "order": 109}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.01926908652789917, "lower": 0.007899639630709731, "upper": 0.0382588199355517, "order": 110}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.16711368214756972, "lower": 0.12890564239973928, "upper": 0.20829669660195613, "order": 111}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.003691224450693, "lower": 0.0, "upper": 0.018922654503573142, "order": 112}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.1394549287644265, "lower": 0.09680171631061361, "upper": 0.21880541600157657, "order": 113}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.003451703036907861, "lower": 0.0, "upper": 0.017515901406930455, "order": 114}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.07054038614000413, "lower": 0.04562854544172928, "upper": 0.10611994627759666, "order": 115}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.05771941576625931, "lower": 0.03433041645316537, "upper": 0.08951537535347483, "order": 116}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.04598951314670699, "lower": 0.025102283290298566, "upper": 0.0722353565821243, "order": 117}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.08405565927028165, "lower": 0.057961741341215144, "upper": 0.12050386035192967, "order": 118}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.39013105207648074, "lower": 0.33331025071554254, "upper": 0.4444332439032834, "order": 119}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.003252504238719763, "lower": 0.0, "upper": 0.016604220627849605, "order": 120}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.00455144844324944, "lower": 0.0, "upper": 0.02317520141931543, "order": 121}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.010366299987012441, "lower": 0.002969445035342441, "upper": 0.029566124130569048, "order": 122}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.1282110464425316, "lower": 0.09217828049664044, "upper": 0.17338592892300972, "order": 123}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 124}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.07372337530974542, "lower": 0.046023126692070496, "upper": 0.12139017043568817, "order": 125}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 126}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.06801364068026512, "lower": 0.04344443428388306, "upper": 0.10020298238438634, "order": 127}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.030200780519563628, "lower": 0.013238557445426189, "upper": 0.054906900166757824, "order": 128}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.028913454464027943, "lower": 0.013895051454967174, "upper": 0.05778732396784841, "order": 129}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.04228778476444617, "lower": 0.02414780447295414, "upper": 0.06964702131733974, "order": 130}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.6104796651504384, "lower": 0.5501098106661101, "upper": 0.6673481906226368, "order": 131}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.008745368469171854, "lower": 0.003778340042115157, "upper": 0.01790326134830958, "order": 132}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.009797950710718824, "lower": 0.00421363897443919, "upper": 0.020155802748485795, "order": 133}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.019438665735342815, "lower": 0.011706003173128421, "upper": 0.03159413888314408, "order": 134}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.18350826078297772, "lower": 0.15394460375854113, "upper": 0.2141975981021887, "order": 135}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.001722977624792131, "lower": 0.0, "upper": 0.009408388670450825, "order": 136}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.12003619135514439, "lower": 0.09323878235773828, "upper": 0.1673833522763034, "order": 137}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.002975363877802998, "lower": 0.0, "upper": 0.009664466093468518, "order": 138}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.06758540245861153, "lower": 0.050511570393865036, "upper": 0.08800373703993586, "order": 139}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.04402537996199231, "lower": 0.031101927874260867, "upper": 0.059562675246772216, "order": 140}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.043646949083256385, "lower": 0.030186399819028674, "upper": 0.06276638486476238, "order": 141}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.061661651859960614, "lower": 0.04405495122938539, "upper": 0.08004838133827054, "order": 142}, {"M": "M1", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.4368558380802283, "lower": 0.39285748425240263, "upper": 0.47279175189041467, "order": 143}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 144}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.020472990462394997, "lower": 0.0, "upper": 0.1111929641425626, "order": 145}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.06851833621471587, "lower": 0.018412475220316287, "upper": 0.16461480415763255, "order": 146}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.4039883231403224, "lower": 0.20513817575693485, "upper": 0.5845013161191005, "order": 147}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 148}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.23746839775729348, "lower": 0.058799941280359765, "upper": 0.5891454087139935, "order": 149}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 150}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.035290641596446314, "lower": 0.0, "upper": 0.11891922113103358, "order": 151}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.0573037042007826, "lower": 0.016190890648384318, "upper": 0.1673037878332689, "order": 152}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.0910859148746238, "lower": 0.01576414224060586, "upper": 0.2611609197313353, "order": 153}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.041389765346429304, "lower": 0.0, "upper": 0.14218792446512976, "order": 154}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.044481926406991334, "lower": 0.0, "upper": 0.16510537030106334, "order": 155}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.01605667184143254, "lower": 0.004525739107589956, "upper": 0.04372238015506995, "order": 156}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 157}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.01984019277660564, "lower": 0.005168640782831819, "upper": 0.05735976129651359, "order": 158}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.16386739745530748, "lower": 0.10764651223043878, "upper": 0.23260375392218358, "order": 159}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.012030810364056526, "lower": 0.0, "upper": 0.05863669526008135, "order": 160}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.14630467525038335, "lower": 0.08120836191596471, "upper": 0.3078505075447615, "order": 161}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.006063559038477614, "lower": 0.0, "upper": 0.029926957057283057, "order": 162}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.07901611920386727, "lower": 0.04180186135692768, "upper": 0.13904835776767896, "order": 163}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.06569693526192516, "lower": 0.03377367908698026, "upper": 0.11762018415549422, "order": 164}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.009831511487998898, "lower": 0.0, "upper": 0.032237415724903205, "order": 165}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.08811321333499539, "lower": 0.053991136420678064, "upper": 0.15352482278706361, "order": 166}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.39317891398495014, "lower": 0.30138909780758516, "upper": 0.4761829338098406, "order": 167}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 168}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.029613850842773046, "lower": 0.0, "upper": 0.14407585783785115, "order": 169}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 170}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.10360912284939791, "lower": 0.05661640126543032, "upper": 0.1692198358490619, "order": 171}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 172}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.07225132204239268, "lower": 0.026088180346754843, "upper": 0.20533059204125703, "order": 173}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 174}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.0410592921941172, "lower": 0.014286355959463468, "upper": 0.09146477989102585, "order": 175}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.039247151558814114, "lower": 0.014203202866336466, "upper": 0.08679352147178451, "order": 176}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.03371674151037304, "lower": 0.007765320022920971, "upper": 0.09032180774621712, "order": 177}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.03646316832281382, "lower": 0.013133743945296827, "upper": 0.08075237779131361, "order": 178}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.6440393506793182, "lower": 0.5230318697300183, "upper": 0.7306615848896397, "order": 179}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.00764292492476942, "lower": 0.00224816786938137, "upper": 0.02117454556732637, "order": 180}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.014232376979543137, "lower": 0.0, "upper": 0.05933773769016391, "order": 181}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.019078819144637733, "lower": 0.007791231328202162, "upper": 0.04039076039826386, "order": 182}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.17453076330622339, "lower": 0.13313912346161735, "upper": 0.21871919233410314, "order": 183}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.005726627616524686, "lower": 0.0, "upper": 0.031510365303616165, "order": 184}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.13073307195620051, "lower": 0.07578759294300143, "upper": 0.23256818049905287, "order": 185}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.002886234891368173, "lower": 0.0, "upper": 0.016094639410527432, "order": 186}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.05831544221382268, "lower": 0.033591400497965204, "upper": 0.08943803741046097, "order": 187}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.054376251356519974, "lower": 0.033346707462269226, "upper": 0.08237331723430587, "order": 188}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.030414618634633492, "lower": 0.013963062693121052, "upper": 0.06030835581107828, "order": 189}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.061741197120648586, "lower": 0.0397241424205264, "upper": 0.09381009522642485, "order": 190}, {"M": "M2", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.4403216718551084, "lower": 0.37579612087061526, "upper": 0.5073535343273345, "order": 191}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.029308324617221142, "lower": 0.0, "upper": 0.09875599274468327, "order": 192}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.03909849480285003, "lower": 0.0, "upper": 0.1269716280822585, "order": 193}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.01583768477609944, "lower": 0.0, "upper": 0.08161569476874912, "order": 194}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.4095530112628953, "lower": 0.2743301448831402, "upper": 0.5658786598939746, "order": 195}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 196}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.15678759555076663, "lower": 0.06924996166438147, "upper": 0.30332300961189484, "order": 197}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.020179479352570397, "lower": 0.0, "upper": 0.09168708372365722, "order": 198}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.07044223228464151, "lower": 0.02016080595038052, "upper": 0.17574230618473574, "order": 199}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.015316858396065563, "lower": 0.0, "upper": 0.08017829747430355, "order": 200}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.09338566328748431, "lower": 0.028985914447922603, "upper": 0.23197545159272132, "order": 201}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.034007938194768564, "lower": 0.0, "upper": 0.12256847915044476, "order": 202}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.11608271747463716, "lower": 0.03928178567492342, "upper": 0.2699466674714566, "order": 203}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.004161424353752912, "lower": 0.0, "upper": 0.021370027613808802, "order": 204}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.01309941426159552, "lower": 0.004199273150183739, "upper": 0.037850968768011334, "order": 205}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.020332290574847887, "lower": 0.005121256613390893, "upper": 0.04730868414956406, "order": 206}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.1613605468910336, "lower": 0.11328225943480326, "upper": 0.21828723511616452, "order": 207}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 208}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.1124421584493594, "lower": 0.07010242132435472, "upper": 0.15767685197797082, "order": 209}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 210}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.0653997634012718, "lower": 0.03525259986931582, "upper": 0.10918901923137535, "order": 211}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.046440584422458096, "lower": 0.021390430749651308, "upper": 0.08597013245483259, "order": 212}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.10003896348306998, "lower": 0.05837915425787244, "upper": 0.1694172574168176, "order": 213}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0711463844631132, "lower": 0.03959853501267887, "upper": 0.11268650637195499, "order": 214}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.40557846969949757, "lower": 0.3306789804815155, "upper": 0.47652223092538537, "order": 215}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.005798899703880007, "lower": 0.0, "upper": 0.029144521553579446, "order": 216}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 217}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.016033555938938536, "lower": 0.004684410979767702, "upper": 0.04784632997511405, "order": 218}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.13286910311128036, "lower": 0.08579940786948924, "upper": 0.19215337364939172, "order": 219}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 220}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.06223511160304093, "lower": 0.030149022001008035, "upper": 0.11125387786194446, "order": 221}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 222}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.09676207193657788, "lower": 0.058550498347790456, "upper": 0.15294751432462964, "order": 223}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.026350316263119705, "lower": 0.0063859108875736845, "upper": 0.07741090148141348, "order": 224}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.02112065037395715, "lower": 0.00601189695938356, "upper": 0.04913941103300738, "order": 225}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0449627035255092, "lower": 0.02027100956165282, "upper": 0.09016957887772845, "order": 226}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.5938675875436963, "lower": 0.522868222993139, "upper": 0.6705199301942232, "order": 227}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.008131388661237395, "lower": 0.0023437858639679203, "upper": 0.01874089307323026, "order": 228}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.011146252356965081, "lower": 0.004074052795241257, "upper": 0.02587232591607387, "order": 229}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.01798219158841418, "lower": 0.008785121606835226, "upper": 0.03451251946907349, "order": 230}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.18225703548594333, "lower": 0.14281606850289807, "upper": 0.22064861169634606, "order": 231}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 232}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.09770010030149713, "lower": 0.06977944125374773, "upper": 0.13076863715185164, "order": 233}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0026476478501709162, "lower": 0.0, "upper": 0.01479680263145108, "order": 234}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.07890460918077892, "lower": 0.05457314369153533, "upper": 0.10951707585279585, "order": 235}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.0341297866188063, "lower": 0.01894179090332391, "upper": 0.058361781435599495, "order": 236}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.06684800326658606, "lower": 0.041253257782265754, "upper": 0.10267012426585874, "order": 237}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.05555109846903873, "lower": 0.03481669791939917, "upper": 0.08102244719782611, "order": 238}, {"M": "M2", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.44470188622056195, "lower": 0.395093169640922, "upper": 0.4951077139643142, "order": 239}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.015102311383108795, "lower": 0.0, "upper": 0.04600843094514622, "order": 240}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.030070542348786873, "lower": 0.0, "upper": 0.08362211920273972, "order": 241}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.04137247877380568, "lower": 0.01484992014217066, "upper": 0.08784079299271393, "order": 242}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.4068557559900186, "lower": 0.2890255353072148, "upper": 0.5166453133961424, "order": 243}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 244}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.19589431894263384, "lower": 0.09673667397842486, "upper": 0.4033271732061317, "order": 245}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.010398300984849274, "lower": 0.0, "upper": 0.05947427724136668, "order": 246}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.053403934495924434, "lower": 0.021572363796819392, "upper": 0.10884718646308185, "order": 247}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.035668266910558744, "lower": 0.009176428414381694, "upper": 0.08554627269283417, "order": 248}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.09227095417958024, "lower": 0.03845852586766891, "upper": 0.2003089306244395, "order": 249}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.037585977389366684, "lower": 0.009896458673921993, "upper": 0.097827375182775, "order": 250}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.08137715860136673, "lower": 0.033859954241702184, "upper": 0.1690810853925887, "order": 251}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.009827556071416933, "lower": 0.0023614715495218863, "upper": 0.025087241772155964, "order": 252}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.006859694852031115, "lower": 0.0021108940587715556, "upper": 0.01844723695686106, "order": 253}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.020097886797566168, "lower": 0.008037000474579191, "upper": 0.04166071140109904, "order": 254}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.1625546494524463, "lower": 0.1263130862485094, "upper": 0.20477108258713764, "order": 255}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.005730705163014566, "lower": 0.0, "upper": 0.02897489554128323, "order": 256}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.12857208602631306, "lower": 0.08804239369215101, "upper": 0.20783409453225596, "order": 257}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0028882899851752695, "lower": 0.0, "upper": 0.014732502383680996, "order": 258}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.07188572055113304, "lower": 0.04590503070358952, "upper": 0.10837393723995134, "order": 259}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.05561307287811898, "lower": 0.033372073110597845, "upper": 0.08675331056829368, "order": 260}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.057069928542996536, "lower": 0.031021716825088495, "upper": 0.09920072370093441, "order": 261}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.07922829173899974, "lower": 0.05320539013919349, "upper": 0.11238679887448527, "order": 262}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.3996721179407882, "lower": 0.3422956569072478, "upper": 0.45766762510427406, "order": 263}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.003183265375474486, "lower": 0.0, "upper": 0.016483861262097468, "order": 264}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.013357534845586414, "lower": 0.0, "upper": 0.06642206551797004, "order": 265}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.008801508229570936, "lower": 0.0026694906330531447, "upper": 0.024421087716448135, "order": 266}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.1196711840698043, "lower": 0.08504205840365633, "upper": 0.16302718676424133, "order": 267}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 268}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.06675299347779946, "lower": 0.03825615340462753, "upper": 0.1267317291321704, "order": 269}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 270}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.07163694297728475, "lower": 0.045515029476376194, "upper": 0.10557650941654503, "order": 271}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.03216752415596177, "lower": 0.015305732728337807, "upper": 0.06149699450418537, "order": 272}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.026802205507267942, "lower": 0.012642607901027619, "upper": 0.05469222603586902, "order": 273}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.04112892863942414, "lower": 0.023440163318389447, "upper": 0.0685909356378192, "order": 274}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.6164979127218257, "lower": 0.5474178733210984, "upper": 0.6739916760967845, "order": 275}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.007903067034624829, "lower": 0.0033750952879051644, "upper": 0.016152928387492816, "order": 276}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.012588793412010852, "lower": 0.004994959725566826, "upper": 0.03205969431985753, "order": 277}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.018494786011974913, "lower": 0.011175859877747576, "upper": 0.030386603433011063, "order": 278}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.17864555954613068, "lower": 0.1482622540938361, "upper": 0.20848403143962255, "order": 279}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0026767860841908774, "lower": 0.0, "upper": 0.014763650538528957, "order": 280}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.11314063612220104, "lower": 0.08644348198037467, "upper": 0.1616536682014835, "order": 281}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0027591701132742862, "lower": 0.0, "upper": 0.009430093696880528, "order": 282}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.06928065607735062, "lower": 0.051427704849817575, "upper": 0.08990414011672548, "order": 283}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.0435935511051835, "lower": 0.030682128373979465, "upper": 0.058708427075910646, "order": 284}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.04981801921430206, "lower": 0.03323626015310366, "upper": 0.0742922282892998, "order": 285}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.058444523891460994, "lower": 0.042052127514386035, "upper": 0.07600484194937564, "order": 286}, {"M": "M2", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.44265445138729537, "lower": 0.3975369702504795, "upper": 0.48097040174427724, "order": 287}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 288}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 289}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.02981883358635979, "lower": 0.0, "upper": 0.1570173494852763, "order": 290}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.4172857341089478, "lower": 0.23821694192381268, "upper": 0.5989712902870957, "order": 291}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 292}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.021628608141372498, "lower": 0.0, "upper": 0.1095489819105948, "order": 293}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 294}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.03724897071622682, "lower": 0.0, "upper": 0.12017365438719792, "order": 295}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.07910597596086887, "lower": 0.0176012616724013, "upper": 0.20702824114908064, "order": 296}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.04751122181538029, "lower": 0.0, "upper": 0.22920398165156133, "order": 297}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 298}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.36740065567084407, "lower": 0.19420367828804383, "upper": 0.6694704626354262, "order": 299}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.005017315198417844, "lower": 0.0, "upper": 0.025110818303616934, "order": 300}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.004955837941047374, "lower": 0.0, "upper": 0.02583508198084076, "order": 301}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.011197196790153614, "lower": 0.0, "upper": 0.03830624372849646, "order": 302}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.14455468434695576, "lower": 0.09649532811166621, "upper": 0.20819630101655784, "order": 303}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 304}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.06513924441093148, "lower": 0.02957112351043338, "upper": 0.13338283000941742, "order": 305}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 306}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.11378045391176543, "lower": 0.05248799151552254, "upper": 0.23245367476468415, "order": 307}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.06715746122599071, "lower": 0.03407900367446934, "upper": 0.12451058029947794, "order": 308}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.04838438995305777, "lower": 0.022843098422738763, "upper": 0.09363992605592106, "order": 309}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.011409926459061174, "lower": 0.0, "upper": 0.03538258224166169, "order": 310}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.5284034897626187, "lower": 0.43595627089183575, "upper": 0.6111945043529826, "order": 311}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 312}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 313}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.013960123799309847, "lower": 0.0, "upper": 0.0689805800957964, "order": 314}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.10235792058588392, "lower": 0.059459328705174244, "upper": 0.16703948478489136, "order": 315}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 316}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.07311341684029549, "lower": 0.012748929356474857, "upper": 0.20743686298023292, "order": 317}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 318}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.07183424879826122, "lower": 0.032843121079819904, "upper": 0.1312783265176376, "order": 319}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.04655566613023128, "lower": 0.01972345041740674, "upper": 0.10133663011754424, "order": 320}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.04547626856388865, "lower": 0.00920993916846963, "upper": 0.10825166203127434, "order": 321}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 322}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.6467023552821294, "lower": 0.538094927319248, "upper": 0.7326293203377107, "order": 323}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0025077499426103215, "lower": 0.0, "upper": 0.011272039461437348, "order": 324}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.0024770224354584386, "lower": 0.0, "upper": 0.012266258457439404, "order": 325}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.01466739939881492, "lower": 0.003967553075314692, "upper": 0.039236111768147675, "order": 326}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.1649176558481803, "lower": 0.12610173947864728, "upper": 0.20628709137858764, "order": 327}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 328}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.06234836924622638, "lower": 0.03325694106657389, "upper": 0.11714896056656696, "order": 329}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 330}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.08824565136358387, "lower": 0.05371824425293166, "upper": 0.15904023603249695, "order": 331}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.06113898838596179, "lower": 0.03835001889766757, "upper": 0.09306416729963712, "order": 332}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.04719776123775332, "lower": 0.025123490723327188, "upper": 0.08125647903567389, "order": 333}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.005702899118620557, "lower": 0.0, "upper": 0.02074932838695997, "order": 334}, {"M": "M3", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.5507965030227903, "lower": 0.49023095622811247, "upper": 0.6167598434643986, "order": 335}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 336}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.11605723594113904, "lower": 0.046576379062257575, "upper": 0.2609485901102572, "order": 337}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.04885303593444745, "lower": 0.0, "upper": 0.2114738316572067, "order": 338}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.3846668574817652, "lower": 0.2695425063219691, "upper": 0.5468097159699165, "order": 339}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 340}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.06976762754832076, "lower": 0.018258175304501238, "upper": 0.17794016585210562, "order": 341}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.013159757702438839, "lower": 0.0, "upper": 0.08771588188603674, "order": 342}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.05425142282077884, "lower": 0.01395336975579486, "upper": 0.1525926429569813, "order": 343}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.0143406199122628, "lower": 0.0, "upper": 0.07062101340200999, "order": 344}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.09666943028204318, "lower": 0.03614392775807674, "upper": 0.20173175185952708, "order": 345}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.02285776550097488, "lower": 0.0, "upper": 0.11250529636994341, "order": 346}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.17937624687582904, "lower": 0.08823315367751887, "upper": 0.3085741844410832, "order": 347}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 348}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.035887155925189734, "lower": 0.015620392196425045, "upper": 0.06576095566073857, "order": 349}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.011841089034391501, "lower": 0.0037281585910503034, "upper": 0.032855595356287036, "order": 350}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.13937152785064724, "lower": 0.09597072609312018, "upper": 0.1943070160168306, "order": 351}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.007368969488713718, "lower": 0.0, "upper": 0.040902181842338126, "order": 352}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.06156519013114229, "lower": 0.03259728553996532, "upper": 0.10984963428107804, "order": 353}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.011865720002957408, "lower": 0.0, "upper": 0.042469163874348466, "order": 354}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.0527635025273304, "lower": 0.025175147910112976, "upper": 0.09618106560261505, "order": 355}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.043094141188049086, "lower": 0.01922884761302232, "upper": 0.0934140269212121, "order": 356}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.11860059050600763, "lower": 0.07389696388675998, "upper": 0.17751326297418596, "order": 357}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.014885387499362525, "lower": 0.00408394042368951, "upper": 0.03975027740445372, "order": 358}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.4984237472780166, "lower": 0.42119557832913607, "upper": 0.5734500557624858, "order": 359}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 360}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 361}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.014990114125876907, "lower": 0.00443770998288486, "upper": 0.04259582325491449, "order": 362}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.11665557268443218, "lower": 0.07140220796296548, "upper": 0.17240085275690578, "order": 363}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.005093708835762073, "lower": 0.0, "upper": 0.026393062821009537, "order": 364}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.03149880552736732, "lower": 0.008097774298221738, "upper": 0.07088892381083374, "order": 365}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 366}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.11437395431219949, "lower": 0.07072183020951923, "upper": 0.1715740518766083, "order": 367}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.02487029569912177, "lower": 0.00577665505269421, "upper": 0.07066988165464297, "order": 368}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.07203644887888783, "lower": 0.03819384946492877, "upper": 0.12616654716319547, "order": 369}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.008670046343371294, "lower": 0.0, "upper": 0.04419455272039842, "order": 370}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.6071001357818527, "lower": 0.5322888237911075, "upper": 0.690188360898588, "order": 371}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 372}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.03297154643987803, "lower": 0.017523370598861436, "upper": 0.05762133227034824, "order": 373}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.018351770773052115, "lower": 0.00758003354030697, "upper": 0.04718932501668051, "order": 374}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.16515288973338507, "lower": 0.13196495207045494, "upper": 0.20666450903343284, "order": 375}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.005415905571981408, "lower": 0.0, "upper": 0.019726693372655337, "order": 376}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.05074926514175037, "lower": 0.03355350804794424, "upper": 0.07738543644871126, "order": 377}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.007321283733922136, "lower": 0.0, "upper": 0.019400296303616543, "order": 378}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.0775250347799057, "lower": 0.05252896602021196, "upper": 0.10871376344322815, "order": 379}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.03174925241819279, "lower": 0.016753079729968378, "upper": 0.05496564819755779, "order": 380}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.09693160285503984, "lower": 0.06939299966709081, "upper": 0.1362179079318112, "order": 381}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0135408435873506, "lower": 0.0051666449425125495, "upper": 0.030777936341447622, "order": 382}, {"M": "M3", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.49642233060456886, "lower": 0.448938992265115, "upper": 0.5490456603543751, "order": 383}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 384}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.06330890370576257, "lower": 0.021478303081067157, "upper": 0.14084241801713276, "order": 385}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.04020193873098206, "lower": 0.0, "upper": 0.16504309848754206, "order": 386}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.3994922264259991, "lower": 0.2939690796222886, "upper": 0.5168542025825907, "order": 387}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 388}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.0478883111181864, "lower": 0.01659872691398794, "upper": 0.10908020044514329, "order": 389}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.007178611711874714, "lower": 0.0, "upper": 0.043881336597426435, "order": 390}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.0465237616788071, "lower": 0.015256467939594774, "upper": 0.1011621499765831, "order": 391}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.043776651974296005, "lower": 0.015075756968356576, "upper": 0.11360741064274765, "order": 392}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.0743268896272706, "lower": 0.031175284806191698, "upper": 0.1695051213068775, "order": 393}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.012468848351377666, "lower": 0.0, "upper": 0.059748742821948204, "order": 394}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.26483385667544385, "lower": 0.15439294647374951, "upper": 0.4228951145148499, "order": 395}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.002479900861822441, "lower": 0.0, "upper": 0.01324505725842791, "order": 396}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.02059877975333448, "lower": 0.009396871363291894, "upper": 0.038520874185668554, "order": 397}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.011522833380070673, "lower": 0.004008907959176135, "upper": 0.027775990768292246, "order": 398}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.14193339884217063, "lower": 0.10933155596770854, "upper": 0.18153964274859902, "order": 399}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0037267199861177828, "lower": 0.0, "upper": 0.01853601660457436, "order": 400}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.06333173258226124, "lower": 0.03811205635415219, "upper": 0.0973188877582165, "order": 401}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.006000868364623632, "lower": 0.0, "upper": 0.020994104918469148, "order": 402}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.08292225961952071, "lower": 0.04841492120176015, "upper": 0.13774758546871074, "order": 403}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.05498788231063561, "lower": 0.03325580781890836, "upper": 0.09058888711995881, "order": 404}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.08389493431760085, "lower": 0.056213646402691816, "upper": 0.12000325345665985, "order": 405}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.013167576580927208, "lower": 0.005260016982310239, "upper": 0.02957113542065929, "order": 406}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.5132417896541911, "lower": 0.45634280614821093, "upper": 0.5699637678150389, "order": 407}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 408}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 409}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.014522668344731954, "lower": 0.003005637258715297, "upper": 0.039588504732008305, "order": 410}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.11016679606065527, "lower": 0.07845147592980223, "upper": 0.15167893018927428, "order": 411}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.002782004886469945, "lower": 0.0, "upper": 0.014060234121160725, "order": 412}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.050384977552934286, "lower": 0.022491356711569738, "upper": 0.12344461094548317, "order": 413}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 414}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.09506794205098186, "lower": 0.06533405154439265, "upper": 0.13301951337509085, "order": 415}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.03471187834230373, "lower": 0.018345438955659023, "upper": 0.06852142850024205, "order": 416}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.059982506318013384, "lower": 0.03541661835226435, "upper": 0.09961605281116914, "order": 417}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.004735274840178648, "lower": 0.0, "upper": 0.02460635613149738, "order": 418}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.6250730137321543, "lower": 0.5599032506718913, "upper": 0.6837189687981186, "order": 419}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0011868623279068392, "lower": 0.0, "upper": 0.005956872086284302, "order": 420}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.018539165789268477, "lower": 0.010197760537082786, "upper": 0.031027111922088308, "order": 421}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.016608039665017966, "lower": 0.008766659372961233, "upper": 0.0314174513559403, "order": 422}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.1650415587622014, "lower": 0.1408795484385955, "upper": 0.19126488145193873, "order": 423}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0028526778012752806, "lower": 0.0, "upper": 0.010038908072589356, "order": 424}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.05623886339281944, "lower": 0.037277669960912474, "upper": 0.08382464902522829, "order": 425}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0038562828149451295, "lower": 0.0009676119170132085, "upper": 0.010171351371685733, "order": 426}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.08259886440657756, "lower": 0.06108154074134908, "upper": 0.11750470667926792, "order": 427}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.045658761438444384, "lower": 0.030799973163549044, "upper": 0.06527451139367721, "order": 428}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.07339368065845867, "lower": 0.05472268681079777, "upper": 0.09732488662711153, "order": 429}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.009831318622322222, "lower": 0.004180697775522894, "upper": 0.01991148283316869, "order": 430}, {"M": "M3", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.5221564182652882, "lower": 0.4830099488478305, "upper": 0.563743023997424, "order": 431}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 432}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 433}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 434}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.42312123914821653, "lower": 0.1927666933525267, "upper": 0.6104747680825746, "order": 435}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 436}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.0198569588603886, "lower": 0.0, "upper": 0.10786734033805677, "order": 437}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 438}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.035370339944625795, "lower": 0.0, "upper": 0.11685997450145207, "order": 439}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.0732742373403752, "lower": 0.014957804947666738, "upper": 0.19308674145442586, "order": 440}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.03955617812452603, "lower": 0.0, "upper": 0.20312486372599328, "order": 441}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 442}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.4088210465818677, "lower": 0.20159301388595674, "upper": 0.7327686984685492, "order": 443}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.004242250690251631, "lower": 0.0, "upper": 0.021546377785745877, "order": 444}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 445}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.011657174018095904, "lower": 0.0, "upper": 0.04133135904575512, "order": 446}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.1469696926005731, "lower": 0.09939802124638807, "upper": 0.20663782431824235, "order": 447}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 448}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.04807706043193634, "lower": 0.018148715220501373, "upper": 0.1068452498163012, "order": 449}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 450}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.13354736291641353, "lower": 0.06198188629463539, "upper": 0.2671908372804487, "order": 451}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.06533945055604579, "lower": 0.03227148729841899, "upper": 0.129322223476071, "order": 452}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.06155791134607627, "lower": 0.029551516976945746, "upper": 0.11508505231169282, "order": 453}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.005948891780369304, "lower": 0.0, "upper": 0.02712927387776494, "order": 454}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.5226602056602381, "lower": 0.423442398161824, "upper": 0.6108690688229041, "order": 455}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 456}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 457}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.015597090669619685, "lower": 0.0, "upper": 0.07570523135926066, "order": 458}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.11698058716164678, "lower": 0.06513540378769403, "upper": 0.18083849592462126, "order": 459}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 460}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.06296976285423102, "lower": 0.014858814122028368, "upper": 0.1783065112466751, "order": 461}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 462}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.08989160478213636, "lower": 0.04454617626210749, "upper": 0.15802839966426757, "order": 463}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.04906675737273117, "lower": 0.0202102699026003, "upper": 0.10837019383021222, "order": 464}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.048118690435352766, "lower": 0.015494287579019824, "upper": 0.10673625570463138, "order": 465}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 466}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.6173755067242823, "lower": 0.5230452135361596, "upper": 0.7071734793618163, "order": 467}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.00217591763621448, "lower": 0.0, "upper": 0.009771972518006582, "order": 468}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 469}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.011402956477553381, "lower": 0.002066150581792364, "upper": 0.032643167279781914, "order": 470}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.17501991428334934, "lower": 0.13466920406894087, "upper": 0.22158949236673978, "order": 471}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 472}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.049323749580979556, "lower": 0.0251346442336588, "upper": 0.09498536802990708, "order": 473}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 474}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.10468637764337825, "lower": 0.06138101655179149, "upper": 0.19351522727814757, "order": 475}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.06078633422237406, "lower": 0.038519464905016156, "upper": 0.09804560444364906, "order": 476}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.053818785006863254, "lower": 0.03079046626290137, "upper": 0.08959915945944977, "order": 477}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0030512809086417113, "lower": 0.0, "upper": 0.01638536589911629, "order": 478}, {"M": "M4", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.539734684240646, "lower": 0.47344738285507393, "upper": 0.6125758215153915, "order": 479}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 480}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.16919029777689987, "lower": 0.07018101579255387, "upper": 0.3483867331573879, "order": 481}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.04137883611760198, "lower": 0.0, "upper": 0.1756033031246219, "order": 482}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.3911827937012811, "lower": 0.2667439821832849, "upper": 0.5483963350714053, "order": 483}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 484}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.06538875665535986, "lower": 0.01944691796391586, "upper": 0.16532149749381947, "order": 485}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.010814989730221844, "lower": 0.0, "upper": 0.07676095569616645, "order": 486}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.04996254108080628, "lower": 0.013331477158653465, "upper": 0.14111365922360689, "order": 487}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.012994471633673179, "lower": 0.0, "upper": 0.06256130193344847, "order": 488}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.09790546008355835, "lower": 0.03544071755840307, "upper": 0.20083643919002211, "order": 489}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 490}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.1611818532205977, "lower": 0.06744261690902063, "upper": 0.28228958101391094, "order": 491}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 492}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.03243496271483107, "lower": 0.013766057868125557, "upper": 0.06141884066548949, "order": 493}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.011822273096220904, "lower": 0.003768027961787553, "upper": 0.03495939243380509, "order": 494}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.14581157546437615, "lower": 0.10149406824808552, "upper": 0.2044394700221418, "order": 495}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.007636398378862577, "lower": 0.0, "upper": 0.04235246569330131, "order": 496}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.08322968730937269, "lower": 0.0481822735928737, "upper": 0.13280848600659012, "order": 497}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.006347542622048613, "lower": 0.0, "upper": 0.03422730956893308, "order": 498}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.055655034829091656, "lower": 0.026753766597632615, "upper": 0.09936908963145451, "order": 499}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.045475458264127896, "lower": 0.02010844354901099, "upper": 0.0955943711481807, "order": 500}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.10525854858209299, "lower": 0.05815252903817769, "upper": 0.1674663702959361, "order": 501}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.021687976980013506, "lower": 0.006203481282207016, "upper": 0.05555168285106627, "order": 502}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.4806157014838906, "lower": 0.40516951923950484, "upper": 0.5560707155594229, "order": 503}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 504}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 505}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.008891715138338788, "lower": 0.0, "upper": 0.0341744306900309, "order": 506}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.10886924210697856, "lower": 0.06628045643109771, "upper": 0.16279364220867198, "order": 507}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0047817357543223716, "lower": 0.0, "upper": 0.024944569113190807, "order": 508}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.022155053684670727, "lower": 0.005583200137927355, "upper": 0.05303784306244175, "order": 509}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 510}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.07344363037847347, "lower": 0.04179706818050203, "upper": 0.12475948140174989, "order": 511}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.023039370592207762, "lower": 0.005360488615813237, "upper": 0.06511511142791318, "order": 512}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.06012451584730899, "lower": 0.02959538725806217, "upper": 0.10694582082691029, "order": 513}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 514}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.6905060071328948, "lower": 0.6214100986462986, "upper": 0.7649161656131822, "order": 515}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 516}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.04117444563525469, "lower": 0.021818146455906837, "upper": 0.0781163795453579, "order": 517}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.015279153712653752, "lower": 0.005414759091355171, "upper": 0.04303123281019363, "order": 518}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.16966147885018218, "lower": 0.13383842803133908, "upper": 0.21323684308660043, "order": 519}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.005354990942592754, "lower": 0.0, "upper": 0.019956019512019627, "order": 520}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.05698796335055613, "lower": 0.037696572221475905, "upper": 0.0864129987340354, "order": 521}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.00460050883281391, "lower": 0.0, "upper": 0.016506604912095837, "order": 522}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.061609681002641525, "lower": 0.0416520352562695, "upper": 0.09109453608127381, "order": 523}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.03181495570873425, "lower": 0.016153233601678876, "upper": 0.05441194373192573, "order": 524}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.08677022189840224, "lower": 0.05987786473262489, "upper": 0.12405040142876242, "order": 525}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.009988681207837503, "lower": 0.0031681284213751614, "upper": 0.024879465595270607, "order": 526}, {"M": "M4", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.5117567376838456, "lower": 0.46295146260427666, "upper": 0.5613491443827614, "order": 527}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 528}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.0917662388914784, "lower": 0.033322163723637784, "upper": 0.19127399137240278, "order": 529}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.022443250056964202, "lower": 0.0, "upper": 0.15356929512497833, "order": 530}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.4057983131103969, "lower": 0.2852145875860639, "upper": 0.5292361671302048, "order": 531}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 532}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.04455271203603138, "lower": 0.014645445742102647, "upper": 0.10183775769778208, "order": 533}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.005865885598836779, "lower": 0.0, "upper": 0.03582248447109125, "order": 534}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.04328492744172322, "lower": 0.013552749685824364, "upper": 0.09612664952264141, "order": 535}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.04057941114261187, "lower": 0.013992184000576245, "upper": 0.11360534490123443, "order": 536}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.07120393935998064, "lower": 0.030706531912018477, "upper": 0.15424542368191235, "order": 537}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 538}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.2745053223619767, "lower": 0.14797327216805917, "upper": 0.4772002029135343, "order": 539}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0021684930961061253, "lower": 0.0, "upper": 0.011641660686086028, "order": 540}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.01585532189322776, "lower": 0.006757775041616603, "upper": 0.03224707363713352, "order": 541}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.011737880108340617, "lower": 0.0040829081808594824, "upper": 0.029618335820247827, "order": 542}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.14640356523530038, "lower": 0.11347978921967361, "upper": 0.18784109531597845, "order": 543}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0037329333616414307, "lower": 0.0, "upper": 0.018872440931038334, "order": 544}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.06526086975012708, "lower": 0.041635543782326395, "upper": 0.10007343730519014, "order": 545}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0031028964758928017, "lower": 0.0, "upper": 0.0158801268202603, "order": 546}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.0954709222034825, "lower": 0.054075616486088454, "upper": 0.16266931150582806, "order": 547}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.055629250034404956, "lower": 0.03310176489357619, "upper": 0.09084770729604114, "order": 548}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.08292028121861487, "lower": 0.05645340082213944, "upper": 0.12609040145152575, "order": 549}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.013642696281990899, "lower": 0.005029130037976, "upper": 0.03037338633880907, "order": 550}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.5021074104121545, "lower": 0.44005925331461854, "upper": 0.5624380717759754, "order": 551}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 552}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 553}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.011971555410861898, "lower": 0.002284186249835199, "upper": 0.03956408016035877, "order": 554}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.11259485703296708, "lower": 0.07940037544059386, "upper": 0.15590990343711503, "order": 555}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0025854408145350857, "lower": 0.0, "upper": 0.013150589185322052, "order": 556}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.04090162267626867, "lower": 0.0182004108801546, "upper": 0.10350140711629117, "order": 557}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 558}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.08099833536606324, "lower": 0.0517810651227126, "upper": 0.11690913446555795, "order": 559}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.03499398724585236, "lower": 0.01800238256743768, "upper": 0.07010289617131298, "order": 560}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.05461013049541793, "lower": 0.03144280997971184, "upper": 0.09066543640287715, "order": 561}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 562}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.6569164998402005, "lower": 0.5996060539945293, "upper": 0.7123606419485934, "order": 563}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0010537039413544898, "lower": 0.0, "upper": 0.005255233731728877, "order": 564}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.021235420863878876, "lower": 0.010983070920904057, "upper": 0.038882491299883574, "order": 565}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.013402077008960893, "lower": 0.005913780169940481, "upper": 0.027410374489204276, "order": 566}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.17225634018199465, "lower": 0.1437807999830183, "upper": 0.19812585412294365, "order": 567}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0027617976303936018, "lower": 0.0, "upper": 0.010013261201818925, "order": 568}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.053276512088808944, "lower": 0.036711656295098365, "upper": 0.07608521899848338, "order": 569}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0023726789698207255, "lower": 0.0, "upper": 0.007839267627006718, "order": 570}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.08246988465899074, "lower": 0.058614883551160776, "upper": 0.12439373203398905, "order": 571}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.045844556470371715, "lower": 0.030705648278011737, "upper": 0.06612006425888484, "order": 572}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.07081324891926238, "lower": 0.051836348681901435, "upper": 0.09470824867679899, "order": 573}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0066291946554265305, "lower": 0.002464543995980445, "upper": 0.015443857721490727, "order": 574}, {"M": "M4", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.5253052617948933, "lower": 0.4883274196468291, "upper": 0.5709647343103622, "order": 575}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 576}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 577}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.040767659464174995, "lower": 0.005539783463423302, "upper": 0.12874013017352315, "order": 578}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.35182076158056935, "lower": 0.1357188641217082, "upper": 0.5566771443186568, "order": 579}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 580}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.029858604329316238, "lower": 0.0, "upper": 0.11160489434375859, "order": 581}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 582}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.017413746049307996, "lower": 0.0, "upper": 0.10049231566383629, "order": 583}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.014959301374920278, "lower": 0.0, "upper": 0.0686054011422599, "order": 584}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.024301617332768578, "lower": 0.0, "upper": 0.12089386728746274, "order": 585}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 586}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.520878309868943, "lower": 0.2541967733085025, "upper": 0.811307086691745, "order": 587}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.009728714886281905, "lower": 0.0, "upper": 0.051343602078857284, "order": 588}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.005151914599677624, "lower": 0.0, "upper": 0.028408118696919633, "order": 589}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.005176527848685766, "lower": 0.0, "upper": 0.028400497168597553, "order": 590}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.15974225812335555, "lower": 0.106755507744719, "upper": 0.2353156159629755, "order": 591}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 592}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.08631987083636, "lower": 0.04344092953252619, "upper": 0.150234849496243, "order": 593}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 594}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.10481081675232018, "lower": 0.03522097968114228, "upper": 0.2981181999807474, "order": 595}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.09659658011822093, "lower": 0.053044516188028405, "upper": 0.16840768315123592, "order": 596}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.04473377239362495, "lower": 0.015489430883534732, "upper": 0.09359142491439866, "order": 597}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 598}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.48773954444147305, "lower": 0.38341702762264573, "upper": 0.5730791519570348, "order": 599}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 600}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 601}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.04564700475796383, "lower": 0.013014284650670477, "upper": 0.1097298039043841, "order": 602}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.17871600141842725, "lower": 0.11135020490247338, "upper": 0.2707162845118595, "order": 603}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 604}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.02891693334479159, "lower": 0.007667378890005758, "upper": 0.08034962460687746, "order": 605}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 606}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.037572097431419364, "lower": 0.009477785817932412, "upper": 0.1136761739885888, "order": 607}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.07129747751110059, "lower": 0.03648684768353892, "upper": 0.13002970976776182, "order": 608}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.009932298576545866, "lower": 0.0, "upper": 0.0422030492619421, "order": 609}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 610}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.6279181869597514, "lower": 0.5257430004424155, "upper": 0.7139356375222269, "order": 611}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.004852427439111752, "lower": 0.0, "upper": 0.025895266187111705, "order": 612}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.0025696396759130745, "lower": 0.0, "upper": 0.0142798608888937, "order": 613}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.024646426187376964, "lower": 0.011160630196309366, "upper": 0.04917273917588039, "order": 614}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.19816504491493564, "lower": 0.14965663544814162, "upper": 0.2448065789851389, "order": 615}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 616}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.05770529239876738, "lower": 0.03174300302477509, "upper": 0.10310693089357872, "order": 617}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 618}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.06774207611342566, "lower": 0.030833434396761738, "upper": 0.1561746253902888, "order": 619}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.07450617821320292, "lower": 0.046066909967155574, "upper": 0.11069122014913661, "order": 620}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.029690380575616872, "lower": 0.01252374720347267, "upper": 0.05501612003116279, "order": 621}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 622}, {"M": "M5", "seg1": "Hombre", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.5401225344816499, "lower": 0.4642891705526837, "upper": 0.6196472421060791, "order": 623}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.06818033760466043, "lower": 0.015086762799026555, "upper": 0.20774209752147035, "order": 624}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.0480028425621702, "lower": 0.0, "upper": 0.18963126679220263, "order": 625}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 626}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.4171684778395545, "lower": 0.26315299602734277, "upper": 0.5948616067115948, "order": 627}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 628}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.11243093196842843, "lower": 0.00929023686067621, "upper": 0.373662100727664, "order": 629}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 630}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.05173598208616694, "lower": 0.014351273652313264, "upper": 0.1302511924421269, "order": 631}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.011980635906456845, "lower": 0.0, "upper": 0.05859080791730107, "order": 632}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.059402891978548436, "lower": 0.016621102087981537, "upper": 0.17197213218669546, "order": 633}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 634}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.23109790005401426, "lower": 0.12391968214872526, "upper": 0.37269341247282434, "order": 635}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0060387963702846475, "lower": 0.0, "upper": 0.030432839899659565, "order": 636}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.004828783635279146, "lower": 0.0, "upper": 0.028593267600319713, "order": 637}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.014379731884496203, "lower": 0.00393363470424308, "upper": 0.04040465013655516, "order": 638}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.23855044484925614, "lower": 0.17580784384653977, "upper": 0.30926503817066914, "order": 639}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 640}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.0617970513066739, "lower": 0.032431274444767004, "upper": 0.11216096599894163, "order": 641}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 642}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.04699322732951644, "lower": 0.021679229408290833, "upper": 0.09181400776124929, "order": 643}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.04565200419950004, "lower": 0.018896298590227473, "upper": 0.08656384183203347, "order": 644}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.05752172244010416, "lower": 0.026897336312056236, "upper": 0.09938346997077634, "order": 645}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 646}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.5242382379848893, "lower": 0.4425393176982955, "upper": 0.600108916163457, "order": 647}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 648}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 649}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.013375589906790587, "lower": 0.0, "upper": 0.046672974079054366, "order": 650}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.127097856773711, "lower": 0.0807484787725389, "upper": 0.18766936354383063, "order": 651}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 652}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.01173567508527818, "lower": 0.0, "upper": 0.042570176411217346, "order": 653}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 654}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.06485619208754127, "lower": 0.03589995585910597, "upper": 0.11360227631716475, "order": 655}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.04740188018203034, "lower": 0.017632938079415225, "upper": 0.09459303142362373, "order": 656}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.06339377714646974, "lower": 0.03049570300756757, "upper": 0.10894263897234747, "order": 657}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 658}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.6721390288181788, "lower": 0.5949634400477284, "upper": 0.7422821969063294, "order": 659}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.01591687115352858, "lower": 0.004640576255951678, "upper": 0.04482257976322012, "order": 660}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.011464428562959015, "lower": 0.0, "upper": 0.045247156436653245, "order": 661}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.011231692272605013, "lower": 0.003963365088663463, "upper": 0.026522027757921677, "order": 662}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.2331608277759257, "lower": 0.18753942128904844, "upper": 0.27936281979715455, "order": 663}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 664}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.05363891511478652, "lower": 0.0286575001247395, "upper": 0.11847802259274746, "order": 665}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 666}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.05432596042384293, "lower": 0.036694630584689254, "upper": 0.08302766089481073, "order": 667}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.03975304193780595, "lower": 0.024172908242473572, "upper": 0.0613791992948396, "order": 668}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.05999463444319975, "lower": 0.038786235567105976, "upper": 0.09073798624613044, "order": 669}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 670}, {"M": "M5", "seg1": "Mujer", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.5205136283153466, "lower": 0.46418521095463516, "upper": 0.5783593426010699, "order": 671}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.037382952624598634, "lower": 0.008930471841903402, "upper": 0.14093313102670912, "order": 672}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.02631972871347317, "lower": 0.0, "upper": 0.12614868398443138, "order": 673}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.01841494699739408, "lower": 0.005067524914190305, "upper": 0.0601156992300422, "order": 674}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.38765060148544483, "lower": 0.24260870012518795, "upper": 0.5208504197787445, "order": 675}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 676}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.07513261617323486, "lower": 0.01587069354360658, "upper": 0.2682412520431636, "order": 677}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 678}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.03623246371503698, "lower": 0.01049927654232681, "upper": 0.07882830846921703, "order": 679}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.013326113362010153, "lower": 0.0, "upper": 0.044570402347649946, "order": 680}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.04354747813731406, "lower": 0.010606781268320981, "upper": 0.10868252706897656, "order": 681}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 682}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Hasta", "primaria"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.36199309879149305, "lower": 0.21994558751698787, "upper": 0.6145766645646462, "order": 683}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.007943229624730047, "lower": 0.0, "upper": 0.027714028882527636, "order": 684}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.004995557332712721, "lower": 0.0, "upper": 0.019029752587742137, "order": 685}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.009629792898782153, "lower": 0.0027490154814621068, "upper": 0.022968580357167888, "order": 686}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.19787612348615016, "lower": 0.15542194087170236, "upper": 0.2479180548084417, "order": 687}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 688}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.07445371914435793, "lower": 0.047570704644262815, "upper": 0.1144895855416692, "order": 689}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 690}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.07683392422059647, "lower": 0.03809048713382359, "upper": 0.18406968305886914, "order": 691}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.07194541531213244, "lower": 0.04642128422909784, "upper": 0.10993157088965413, "order": 692}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.050921631619909015, "lower": 0.029531767250300038, "upper": 0.0827885568201789, "order": 693}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 694}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Secundaria o", "FP grado sup"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.505400606360629, "lower": 0.44202834499383303, "upper": 0.5689615830328649, "order": 695}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 696}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 697}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.028572499751061367, "lower": 0.0106639188365685, "upper": 0.05998271629342359, "order": 698}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.15140532188213227, "lower": 0.10862944278711499, "upper": 0.20535182382097691, "order": 699}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 700}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.019826489633852758, "lower": 0.007108110077119493, "upper": 0.044885279057495, "order": 701}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 702}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.05200785777732245, "lower": 0.030183317428667054, "upper": 0.08902786494358263, "order": 703}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.05865453953891244, "lower": 0.03352677782337635, "upper": 0.0926746899974135, "order": 704}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.038218268923005214, "lower": 0.01893386304199765, "upper": 0.06503783186016021, "order": 705}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 706}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Estudios", "universitarios", "o m\u00e1s"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.6513150224937135, "lower": 0.5898842320394413, "upper": 0.7121393881293782, "order": 707}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Otra clase de inactividad econ\u00f3mica", "prop": 0.010508643836228735, "lower": 0.0036683901785084256, "upper": 0.024631948845558797, "order": 708}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Dedicado/a a las labores del hogar, al cuidado de ni\u00f1os u otras personas", "prop": 0.007116714255563996, "lower": 0.0011893809216378685, "upper": 0.025965270388222664, "order": 709}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Incapacitado/a permanente", "prop": 0.017788725982094328, "lower": 0.009900809522267785, "upper": 0.03134798182703552, "order": 710}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Jubilado/a, retirado/a o jubilado/a anticipado/a", "prop": 0.21605511927903215, "lower": 0.17951311418628815, "upper": 0.2526147199604721, "order": 711}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Estudiante", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 712}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Parado/a", "prop": 0.055626533586831124, "lower": 0.03550058067866858, "upper": 0.08776187175926735, "order": 713}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Trabajos familiares no remunerados (ayudas familiares).", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 714}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a sin asalariados/as o trabajador/a independiente o miembro de cooperativa", "prop": 0.060883669535771866, "lower": 0.039344503675684865, "upper": 0.12338211208443754, "order": 715}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Empresario/a con asalariados/as", "prop": 0.05674014637953632, "lower": 0.03938783031529638, "upper": 0.07795852534061672, "order": 716}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo parcial", "prop": 0.04518211446232609, "lower": 0.03147539855177789, "upper": 0.06424595217621575, "order": 717}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo en ERTE", "prop": 0.0, "lower": null, "upper": null, "order": 718}, {"M": "M5", "seg1": "Total", "seg2": ["Total"], "cat": "Asalariado/a a tiempo completo", "prop": 0.5300983326826153, "lower": 0.4803754168960963, "upper": 0.5789093599373635, "order": 719}]}}